{
    "sanchez": {
        "nombre": "S\u00c1NCHEZ, Fernando", 
        "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica - Ari", 
        "distrito": ""
    }, 
    "lipovetzky": {
        "nombre": "LIPOVETZKY, Daniel", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "palmeyro": {
        "nombre": "PALMEYRO, Claudio M.", 
        "bloque": "Sindical Peronista", 
        "distrito": ""
    }, 
    "sanchez-andia": {
        "nombre": "S\u00c1NCHEZ AND\u00cdA, Roc\u00edo", 
        "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica - Ari", 
        "distrito": ""
    }, 
    "varela": {
        "nombre": "VARELA, Marta Luc\u00eda", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "spalla": {
        "nombre": "SPALLA, Mar\u00eda K.", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "gullo": {
        "nombre": "GULLO, J.C. Dante", 
        "bloque": "Frente para la Victoria", 
        "distrito": ""
    }, 
    "saya": {
        "nombre": "SAYA, Lidia N.", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "morales-gorleri": {
        "nombre": "MORALES GORLERI, V.", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "arenaza": {
        "nombre": "ARENAZA, Juan P.", 
        "bloque": "Bases para la Uni\u00f3n", 
        "distrito": ""
    }, 
    "bergel": {
        "nombre": "BERGEL, Pablo", 
        "bloque": "Proyecto Sur", 
        "distrito": ""
    }, 
    "gonzalez": {
        "nombre": "GONZ\u00c1LEZ, Mar\u00eda A.", 
        "bloque": "Buenos Aires para Todos", 
        "distrito": ""
    }, 
    "pagani": {
        "nombre": "PAGANI, Enzo Luis", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "ibarra": {
        "nombre": "IBARRA, An\u00edbal", 
        "bloque": "Frente Progresista y Popular", 
        "distrito": ""
    }, 
    "nenna": {
        "nombre": "NENNA, Francisco", 
        "bloque": "Frente para la Victoria", 
        "distrito": ""
    }, 
    "screnci-silva": {
        "nombre": "SCRENCI SILVA, Bruno G.", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "quintana": {
        "nombre": "QUINTANA, Francisco", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "garcia-tunon": {
        "nombre": "GARC\u00cdA TU\u00d1\u00d3N, L.S.", 
        "bloque": "Buenos Aires para Todos", 
        "distrito": ""
    }, 
    "rebot": {
        "nombre": "REBOT, Helio D.", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "bergman": {
        "nombre": "BERGMAN, Sergio", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "seijo": {
        "nombre": "SEIJO, Gabriela", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "quattromano": {
        "nombre": "QUATTROMANO, Roberto", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "bisutti": {
        "nombre": "BISUTTI, Delia B.", 
        "bloque": "Nuevo Encuentro", 
        "distrito": ""
    }, 
    "martinez-barrios": {
        "nombre": "MART\u00cdNEZ BARRIOS, D.", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "rachid": {
        "nombre": "RACHID, Mar\u00eda", 
        "bloque": "Frente para la Victoria", 
        "distrito": ""
    }, 
    "neira": {
        "nombre": "NEIRA, Claudia", 
        "bloque": "Buenos Aires para Todos", 
        "distrito": ""
    }, 
    "cerruti": {
        "nombre": "CERRUTI, Gabriela Carla", 
        "bloque": "Nuevo Encuentro", 
        "distrito": ""
    }, 
    "bodart": {
        "nombre": "BODART, Alejandro", 
        "bloque": "MST en Movimiento Proyecto Sur", 
        "distrito": ""
    }, 
    "montes": {
        "nombre": "MONTES, Adriana I.", 
        "bloque": "Bases para la Uni\u00f3n", 
        "distrito": ""
    }, 
    "herrero": {
        "nombre": "HERRERO, Raquel", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "form": {
        "nombre": "FORM, Edgardo", 
        "bloque": "Nuevo Encuentro", 
        "distrito": ""
    }, 
    "presti": {
        "nombre": "PRESTI, Daniel", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "selser": {
        "nombre": "SELSER, Jorge G.", 
        "bloque": "Proyecto Sur", 
        "distrito": ""
    }, 
    "polledo": {
        "nombre": "POLLEDO, Carmen", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "alegre": {
        "nombre": "ALEGRE, Gabriela Patricia", 
        "bloque": "Frente para la Victoria", 
        "distrito": ""
    }, 
    "garayalde": {
        "nombre": "GARAYALDE, Jorge M.H.", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "presman": {
        "nombre": "PRESMAN, Claudio D.", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": ""
    }, 
    "campos": {
        "nombre": "CAMPOS, Antonio R.", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": ""
    }, 
    "amor": {
        "nombre": "AMOR, Alejandro", 
        "bloque": "Frente para la Victoria", 
        "distrito": ""
    }, 
    "amoroso": {
        "nombre": "AMOROSO, V\u00edctor Daniel", 
        "bloque": "Confianza P\u00fablica", 
        "distrito": ""
    }, 
    "romeo": {
        "nombre": "ROMEO, Mateo", 
        "bloque": "Frente para la Victoria", 
        "distrito": ""
    }, 
    "naddeo": {
        "nombre": "NADDEO, Mar\u00eda E.", 
        "bloque": "Frente Progresista y Popular", 
        "distrito": ""
    }, 
    "lubertino": {
        "nombre": "LUBERTINO, Mar\u00eda Jos\u00e9", 
        "bloque": "Frente para la Victoria", 
        "distrito": ""
    }, 
    "gentili": {
        "nombre": "GENTILI, Rafael A.", 
        "bloque": "Proyecto Sur", 
        "distrito": ""
    }, 
    "acevedo": {
        "nombre": "ACEVEDO, Jos\u00e9 Luis", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "rueda": {
        "nombre": "RUEDA, L\u00eda", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "basteiro": {
        "nombre": "BASTEIRO, Fabio H.", 
        "bloque": "Buenos Aires para Todos", 
        "distrito": ""
    }, 
    "gonzalez-gass": {
        "nombre": "GONZ\u00c1LEZ GASS, Virginia", 
        "bloque": "Proyecto Sur", 
        "distrito": ""
    }, 
    "cabandie": {
        "nombre": "CABANDI\u00c9, Juan", 
        "bloque": "Frente para la Victoria", 
        "distrito": ""
    }, 
    "de-andreis": {
        "nombre": "DE ANDREIS, Fernando", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "ocampo": {
        "nombre": "OCAMPO, Fernando Mart\u00edn", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "raffo": {
        "nombre": "RAFFO, Julio", 
        "bloque": "Proyecto Sur", 
        "distrito": ""
    }, 
    "garcia": {
        "nombre": "GARC\u00cdA, Alejandro", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "ferraro": {
        "nombre": "FERRARO, Maximiliano", 
        "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica - Ari", 
        "distrito": ""
    }, 
    "zago": {
        "nombre": "ZAGO, Oscar Roberto", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "rinaldi": {
        "nombre": "RINALDI, Susana", 
        "bloque": "Frente Progresista y Popular", 
        "distrito": ""
    }, 
    "moscariello": {
        "nombre": "MOSCARIELLO, Oscar A.", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "frigerio": {
        "nombre": "FRIGERIO, Rogelio", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "camps": {
        "nombre": "CAMPS, Adri\u00e1n R.", 
        "bloque": "Proyecto Sur", 
        "distrito": ""
    }, 
    "ritondo": {
        "nombre": "RITONDO, Cristian Adri\u00e1n", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }
}