{
    "AFIRMATIVO": [
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "ALARCON, Mar\u00eda del Carmen"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Mendoza", 
            "diputado": "AMSTUTZ, Guillermo"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "ARG\u00dcELLO, Jorge"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente Popular Bonaerense", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "ARTOLA, Isabel Amanda"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "San Juan", 
            "diputado": "BAIGORRI, Guillermo Francisco"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Tierra del Fuego", 
            "diputado": "BAIGORRIA, Miguel Angel"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "La Pampa", 
            "diputado": "BALADRON, Manuel Justo"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "BALTUZZI, Angel Enzo"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "BASILE, Daniel Armando"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "San Juan", 
            "diputado": "BASUALDO, Roberto"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Tierra del Fuego", 
            "diputado": "BERTONE, Rosana Andrea"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "BIANCHI SILVESTRE, Marcela"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "BLANCO, Jesus Abel"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Formosa", 
            "diputado": "BORTOLOZZI de BOGADO, Adriana Raquel"
        }, 
        {
            "bloque": "Convergencia", 
            "distrito": "Misiones", 
            "diputado": "BOSCH de SARTORI, Irene Miriam"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "La Rioja", 
            "diputado": "CACERES, Gladys Antonia"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "CAMA\u00d1O, Graciela"
        }, 
        {
            "bloque": "M.M.T.A.", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "CARBONETTO, Daniel"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "CASERIO, Carlos Alberto"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Catamarca", 
            "diputado": "CEREZO, Octavio N\u00e9stor"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Entre R\u00edos", 
            "diputado": "CETTOUR, Hugo Ram\u00f3n"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "CIGOGNA, Luis Francisco Jorge"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "CITTADINI, Stella"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "CONTE GRAND, Gerardo Amadeo"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Tucum\u00e1n", 
            "diputado": "CORDOBA, Stella Maris"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "CORREA, Juan Carlos"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "COTO, Alberto Agust\u00edn"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Salta", 
            "diputado": "DAHER, Zulema Beatr\u00edz"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Entre R\u00edos", 
            "diputado": "DAUD, Jorge Carlos"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Jujuy", 
            "diputado": "DAZA, H\u00e9ctor Rub\u00e9n"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Chubut", 
            "diputado": "DE BERNARDI, Eduardo"
        }, 
        {
            "bloque": "Proyecto Social Alternativo", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "DE BRASI, Marta Susana"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Catamarca", 
            "diputado": "DE LA BARRERA, Guillermo"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Formosa", 
            "diputado": "DE LA ROSA, Maria Graciela"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "DI LANDRO, Oscar Jorge"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "DOGA, Mar\u00eda N\u00e9lida"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "San Juan", 
            "diputado": "ELIZONDO, Dante"
        }, 
        {
            "bloque": "Participaci\u00f3n Ciudadana", 
            "distrito": "Mendoza", 
            "diputado": "ESAIN, Daniel Mart\u00edn"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Santa Cruz", 
            "diputado": "ESTEBAN, Silvia Graciela"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Mendoza", 
            "diputado": "FADEL, Patricia Susana"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Jujuy", 
            "diputado": "FELLNER, Liliana"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Mendoza", 
            "diputado": "FERNANDEZ, Alfredo Cesar"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "FERRI, Gustavo Enrique"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "FIOL, Paulina Esther"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "FORESI, Irma Amelia"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "FRIGERI, Rodolfo Anibal"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Tierra del Fuego", 
            "diputado": "GALLO, Daniel Oscar"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente Popular Bonaerense", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "GARRIDO ARCEO, Jorge Antonio"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "San Juan", 
            "diputado": "GIOJA, Juan Carlos"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "GIORGETTI, Jorge Ra\u00fal"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "San Juan", 
            "diputado": "GODOY, Ruperto Eduardo"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "GONZALEZ, Jorge Pedro"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "GONZALEZ, Oscar Felix"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Chaco", 
            "diputado": "GOY, Beatriz Norma"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "La Rioja", 
            "diputado": "HERRERA, Griselda Noem\u00ed"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Misiones", 
            "diputado": "HUMADA, Julio Cesar"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Chubut", 
            "diputado": "INGRAM, Roddy Ernesto"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Misiones", 
            "diputado": "IRRAZABAL, Juan Manuel"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "JOHNSON, Guillermo"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Santa Cruz", 
            "diputado": "KUNEY, M\u00f3nica Adriana"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "LAMBERTO, Oscar Santiago"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Rio Negro", 
            "diputado": "LARREGUY, Carlos Alberto"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Neuqu\u00e9n", 
            "diputado": "LLAMBI, Susana Beatriz"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Corrientes", 
            "diputado": "LUGO de GONZALES CABA\u00d1AS, Cecilia"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "MARCONATO, Gustavo Angel"
        }, 
        {
            "bloque": "Encuentro", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "MARINO, Juliana Isabel"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "MARTINEZ, Carlos Alberto"
        }, 
        {
            "bloque": "Convergencia", 
            "distrito": "Corrientes", 
            "diputado": "MENDEZ de FERREYRA, Araceli Estela"
        }, 
        {
            "bloque": "Partido Nuevo Contra la Corrupci\u00f3n", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "MERINO, Raul Guillermo"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "MONAYAR, Ana Mar\u00eda C\u00e1rmen"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Chaco", 
            "diputado": "MONGELO, Jos\u00e9 Ricardo"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "MONTI, Lucrecia Etelvina"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "NARDUCCI, Alicia Isabel"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Rio Negro", 
            "diputado": "NEMIROVSCI, Osvaldo Mario"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Corrientes", 
            "diputado": "PERIE, Hugo Rub\u00e9n"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Mendoza", 
            "diputado": "PILATI, Norma Raquel"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Santiago del Estero", 
            "diputado": "PINTO BRUCHMANN, Juan Domingo"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "RICHTER, Ana"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente Popular Bonaerense", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "RICO, Mar\u00eda del Carmen Cecilia"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "RODRIGUEZ, Oscar Ernesto R."
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Entre R\u00edos", 
            "diputado": "ROMERO, Rosario"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "ROY, Irma"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "RUBINI, Mirta Elsa"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Misiones", 
            "diputado": "SARTORI, Diego Horacio"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "SLUGA, Juan Carlos"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Jujuy", 
            "diputado": "SNOPEK, Carlos Daniel"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "STELLA, Anibal Jesus"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "TOLEDO, Hugo David"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "TULIO, Rosa Ester"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Salta", 
            "diputado": "URTUBEY, Juan Manuel"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Tucum\u00e1n", 
            "diputado": "VARGAS AIGNASSE, Ger\u00f3nimo"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Santa Cruz", 
            "diputado": "VARIZAT, Daniel Alberto"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "VILLAVERDE, Jorge Antonio"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente de Unidad Provincial", 
            "distrito": "Tierra del Fuego", 
            "diputado": "WILDER, Ricardo"
        }
    ], 
    "AUSENTE": [
        {
            "bloque": "Encuentro", 
            "distrito": "Rio Negro", 
            "diputado": "ACCAVALLO, Julio C\u00e9sar"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "AGUERO, Elda Susana"
        }, 
        {
            "bloque": "Acci\u00f3n por la Rep\u00fablica", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "ALCHOURON, Guillermo Eduardo"
        }, 
        {
            "bloque": "Partido Nuevo Contra la Corrupci\u00f3n", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "ALONSO, Gumersindo Federico"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "ALVAREZ, Juan Jos\u00e9"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Tucum\u00e1n", 
            "diputado": "ALVAREZ, Roque Tob\u00edas"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Santa Cruz", 
            "diputado": "ARNOLD, Eduardo Ariel"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "ATANASOF, Alfredo N\u00e9stor"
        }, 
        {
            "bloque": "Partido Socialista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "BASTEIRO, Sergio Ariel"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Chaco", 
            "diputado": "BAYONZO, Liliana Amelia"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Formosa", 
            "diputado": "BEJARANO, Mario Fernando"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Entre R\u00edos", 
            "diputado": "BERTOLYOTTI, Delma Noem\u00ed"
        }, 
        {
            "bloque": "Unidad Federalista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "BONACORSI, Juan Carlos"
        }, 
        {
            "bloque": "Convergencia", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "BONASSO, Miguel"
        }, 
        {
            "bloque": "U. Ce. De.", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "BOSSA, Mauricio"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "BROWN, Carlos Ram\u00f3n"
        }, 
        {
            "bloque": "Soberania Popular", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "CAFIERO, Mario Alejandro"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente Proyecto Corrientes", 
            "distrito": "Corrientes", 
            "diputado": "CANTEROS, Gustavo Jes\u00fas Adolfo"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Santiago del Estero", 
            "diputado": "CANTOS, Jos\u00e9 Mar\u00eda"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "CASANOVAS, Jorge Osvaldo"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Entre R\u00edos", 
            "diputado": "CECCO, Carlos Jaime"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Salta", 
            "diputado": "CHAYA, Mar\u00eda Lelia"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "CHIACCHIO, Nora Alicia"
        }, 
        {
            "bloque": "Movimiento Popular Neuquino", 
            "distrito": "Neuqu\u00e9n", 
            "diputado": "COMELLI, Alicia Marcela"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "COSTA, Roberto Ra\u00fal"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Misiones", 
            "diputado": "DAMIANI, Hern\u00e1n Norberto Luis"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "DELAJONQUIERE, Nelson"
        }, 
        {
            "bloque": "A.R.I", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "DE NUCCIO, Fabi\u00e1n"
        }, 
        {
            "bloque": "La Argentina de los Valores", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "DELLEPIANE, Carlos Francisco"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Chubut", 
            "diputado": "DI BENEDETTO, Gustavo Daniel"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "DIAZ BANCALARI, Jos\u00e9 Mar\u00eda"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Tucum\u00e1n", 
            "diputado": "DIAZ, Susana Eladia"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Tucum\u00e1n", 
            "diputado": "FALU, Jos\u00e9 Ricardo"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Mendoza", 
            "diputado": "FAYAD, Victor Manuel Federico"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Jujuy", 
            "diputado": "FERRIN, Mar\u00eda Teresa"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Santiago del Estero", 
            "diputado": "FIGUEROA, Jos\u00e9 Oscar"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente Popular Bonaerense", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "FRANCO, Hugo Alberto"
        }, 
        {
            "bloque": "Partido Socialista", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "GARCIA, Eduardo Daniel"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "GONZALEZ de DUHALDE, Hilda"
        }, 
        {
            "bloque": "Polo Social", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "GUTIERREZ, Francisco Virgilio"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "GUTIERREZ, Julio C\u00e9sar"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Misiones", 
            "diputado": "ISLA de SARACENI, Celia Anita"
        }, 
        {
            "bloque": "Movimiento Popular Neuquino", 
            "distrito": "Neuqu\u00e9n", 
            "diputado": "JALIL, Luis Juli\u00e1n"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Entre R\u00edos", 
            "diputado": "JAROSLAVSKY, Gracia Maria"
        }, 
        {
            "bloque": "Encuentro", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "JARQUE, Margarita Ofelia"
        }, 
        {
            "bloque": "Recrear -- Tucum\u00e1n", 
            "distrito": "Tucum\u00e1n", 
            "diputado": "JEREZ, Esteban Eduardo"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente del Movimiento Popular", 
            "distrito": "San Luis", 
            "diputado": "L'HUILLIER, Jos\u00e9 Guillermo"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "LANDAU, Jorge Alberto"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "LEONELLI, Mar\u00eda Silvina"
        }, 
        {
            "bloque": "Fuerza Republicana", 
            "distrito": "Tucum\u00e1n", 
            "diputado": "LIX KLETT, Roberto Ignacio"
        }, 
        {
            "bloque": "Dem\u00f3crata de Mendoza", 
            "distrito": "Mendoza", 
            "diputado": "LLANO, Gabriel Joaqu\u00edn"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Salta", 
            "diputado": "LOVAGLIO SARAVIA, Antonio"
        }, 
        {
            "bloque": "Movimiento Popular Neuquino", 
            "distrito": "Neuqu\u00e9n", 
            "diputado": "LOZANO, Encarnaci\u00f3n"
        }, 
        {
            "bloque": "A.R.I", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "MACALUSE, Eduardo Gabriel"
        }, 
        {
            "bloque": "Partido Nuevo", 
            "distrito": "Corrientes", 
            "diputado": "MACCHI, Carlos Guillermo"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente C\u00edvico Social", 
            "distrito": "Catamarca", 
            "diputado": "MALDONADO, A\u00edda Francisca"
        }, 
        {
            "bloque": "Unidad Federalista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "MANSUR, N\u00e9lida Mabel"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Santa Cruz", 
            "diputado": "MARTINEZ, Alfredo"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "La Rioja", 
            "diputado": "MARTINEZ, Julio C\u00e9sar"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "MARTINEZ, Silvia Virginia"
        }, 
        {
            "bloque": "Recrear", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "MARTINI, Hugo"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "La Pampa", 
            "diputado": "MEDIZA, Heriberto Eloy"
        }, 
        {
            "bloque": "Peronismo Popular", 
            "distrito": "La Rioja", 
            "diputado": "MENEM, Eduardo Adri\u00e1n"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente del Movimiento Popular", 
            "distrito": "San Luis", 
            "diputado": "MIRABILE, Jos\u00e9 Arnaldo"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "MOLINARI ROMERO, Luis"
        }, 
        {
            "bloque": "Partido Intransigente", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "MONTEAGUDO, Mar\u00eda Lucrecia"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "MONTOYA, Fernando Ram\u00f3n"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "MONTOYA, Jorge Luciano"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente del Movimiento Popular", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "MORALES, N\u00e9lida Beatriz"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "MOREAU, Leopolo Ra\u00fal"
        }, 
        {
            "bloque": "A.R.I", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "MUSA, Laura Cristina"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "NEGRI, Mario Ra\u00fal"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "NERI, Aldo"
        }, 
        {
            "bloque": "No Integra Bloque", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "OCA\u00d1A, Maria Graciela"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Santiago del Estero", 
            "diputado": "OLMOS, Graciela Hortencia"
        }, 
        {
            "bloque": "Peronismo Popular", 
            "distrito": "La Rioja", 
            "diputado": "OVIEDO, Alejandra Beatriz"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Santiago del Estero", 
            "diputado": "PALOMO, Nelida Manuela"
        }, 
        {
            "bloque": "A.R.I", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "PEREZ, Jos\u00e9 Adri\u00e1n"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Catamarca", 
            "diputado": "PERNASETTI, Horacio Francisco"
        }, 
        {
            "bloque": "A.R.I", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "PICCININI, Alberto Jos\u00e9"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente del Movimiento Popular", 
            "distrito": "San Luis", 
            "diputado": "POGGI, Claudio Javier"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "RAPETTI, Ricardo Francisco"
        }, 
        {
            "bloque": "Unidad Federalista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "RATTIN, Antonio Ubaldo"
        }, 
        {
            "bloque": "A.R.I", 
            "distrito": "Tierra del Fuego", 
            "diputado": "RIOS, Mar\u00eda Fabiana"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "RITONDO, Cristian"
        }, 
        {
            "bloque": "Partido Socialista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "RIVAS, Jorge"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente del Movimiento Popular", 
            "distrito": "San Luis", 
            "diputado": "RODRIGUEZ SAA, Adolfo"
        }, 
        {
            "bloque": "A.R.I", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "RODRIGUEZ, Marcela Virginia"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "ROGGERO, Humberto Jesus"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Formosa", 
            "diputado": "ROQUEL, Rodolfo"
        }, 
        {
            "bloque": "Convergencia", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "ROSELLI, Jos\u00e9 Alberto"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "RUCKAUF, Carlos Federico"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Santiago del Estero", 
            "diputado": "SALIM, Fernando Omar"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "SELLARES, Francisco Nicol\u00e1s"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "STOLBIZER, Margarita Rosa"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "STORANI, Federico Teobaldo"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Salta", 
            "diputado": "TANONI, Enrique"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "TATE, Alicia Ester"
        }, 
        {
            "bloque": "Compromiso para el Cambio", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "VANOSSI, Jorge"
        }, 
        {
            "bloque": "Ricardo Balbin", 
            "distrito": "Formosa", 
            "diputado": "VENICA, Pedro Antonio"
        }, 
        {
            "bloque": "Autodeterminaci\u00f3n y Libertad", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "ZAMORA, Luis Fernando"
        }, 
        {
            "bloque": "Renovador de Salta", 
            "distrito": "Salta", 
            "diputado": "ZOTTOS, Miguel Andr\u00e9s Costas"
        }
    ], 
    "ABSTENCION": [
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "CASSESE, Marina"
        }, 
        {
            "bloque": "FREPASO", 
            "distrito": "La Pampa", 
            "diputado": "FERRIGNO OBARRIO, Santiago"
        }, 
        {
            "bloque": "FREPASO", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "FILOMENO, Alejandro Oscar"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Chaco", 
            "diputado": "GONZALEZ, Rafael Alfredo"
        }, 
        {
            "bloque": "Emancipaci\u00f3n y Justicia", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "LOZANO, Claudio Ra\u00fal"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "La Pampa", 
            "diputado": "OSORIO, Marta Luc\u00eda"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Entre R\u00edos", 
            "diputado": "OSUNA, Blanca In\u00e9s"
        }, 
        {
            "bloque": "Eva Per\u00f3n", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "PEREZ SUAREZ, In\u00e9s"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "PEREZ, Mirta"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Misiones", 
            "diputado": "PESO, Stella Marys"
        }, 
        {
            "bloque": "Compromiso para el Cambio", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "PINEDO, Federico"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Corrientes", 
            "diputado": "PRUYAS, Tom\u00e1s Rub\u00e9n"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "ROMERO, Jos\u00e9 Antonio"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "UBALDINI, Saul Edolver"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "VITALE, Domingo"
        }
    ], 
    "NEGATIVO": [
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Santiago del Estero", 
            "diputado": "ABALOS, Roberto"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Mendoza", 
            "diputado": "ABDALA, Josefina"
        }, 
        {
            "bloque": "Partido Socialista", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "BARBAGELATA, Mar\u00eda Elena"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "BECCANI, Alberto Juan"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Mendoza", 
            "diputado": "BORSANI, Luis Gustavo"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Corrientes", 
            "diputado": "BREARD, Noel Eugenio"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Chubut", 
            "diputado": "CAMBARERI, Fortunato Rafael"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n por Argentina", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "CANTINI, Guillermo Marcelo"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "CAPPELLERI, Pascual"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para el Cambio", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "CASTRO, Alicia Amalia"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Rio Negro", 
            "diputado": "CHIRONI, Fernando Gustavo"
        }, 
        {
            "bloque": "Justicialista", 
            "distrito": "Chubut", 
            "diputado": "CISTERNA, Victor Hugo"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Entre R\u00edos", 
            "diputado": "CUSINATO, Jos\u00e9 C\u00e9sar Gustavo"
        }, 
        {
            "bloque": "Partido Socialista", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "DI POLLINA, Eduardo Alfredo"
        }, 
        {
            "bloque": "A.R.I", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "GARCIA, Susana Rosa"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente C\u00edvico Social", 
            "distrito": "Catamarca", 
            "diputado": "GARIN de TULA, Lucia"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Jujuy", 
            "diputado": "GIUBERGIA, Miguel Angel"
        }, 
        {
            "bloque": "Encuentro", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "GIUDICI, Silvana Myriam"
        }, 
        {
            "bloque": "Nuevo Espacio Entrerriano", 
            "distrito": "Entre R\u00edos", 
            "diputado": "GODOY, Juan Carlos"
        }, 
        {
            "bloque": "A.R.I", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "GONZALEZ, Mar\u00eda Am\u00e9rica"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Rio Negro", 
            "diputado": "HERNANDEZ, Cinthyia Gabriela"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Mendoza", 
            "diputado": "IGLESIAS, Roberto Raul"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "JANO, Ricardo Javier"
        }, 
        {
            "bloque": "Fuerza Republicana", 
            "distrito": "Tucum\u00e1n", 
            "diputado": "JEREZ, Eusebia Antonia"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente del Movimiento Popular", 
            "distrito": "San Luis", 
            "diputado": "LEMME, Mar\u00eda Alicia"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "LEYBA de MARTI, Beatriz"
        }, 
        {
            "bloque": "Encuentro Popular", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "LOPEZ, Juan Carlos"
        }, 
        {
            "bloque": "A.R.I", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "MAFFEI, Marta Olinda"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "San Juan", 
            "diputado": "MINGUEZ, Juan Jes\u00fas"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Chaco", 
            "diputado": "MONTENEGRO, Olinda"
        }, 
        {
            "bloque": "Dem\u00f3crata Progresista", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "NATALE, Alberto Adolfo"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Jujuy", 
            "diputado": "NIEVA, Alejandro Mario"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "PANZONI, Patricia Ester"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "La Pampa", 
            "diputado": "PEREZ MARTINEZ, Claudio H\u00e9ctor"
        }, 
        {
            "bloque": "Movimiento Popular Neuquino", 
            "distrito": "Neuqu\u00e9n", 
            "diputado": "PEREZ, Alberto Cesar"
        }, 
        {
            "bloque": "Partido Socialista", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "POLINO, Hector Teodoro"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "PUIG de STUBRIN, Lilia"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Chaco", 
            "diputado": "ROMERO, H\u00e9ctor Ram\u00f3n"
        }, 
        {
            "bloque": "Renovador de Salta", 
            "distrito": "Salta", 
            "diputado": "SOSA, Carlos Alberto"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "STORERO, Hugo"
        }, 
        {
            "bloque": "Red de Encuentro Social", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "TINNIRELLO, Carlos Alberto"
        }, 
        {
            "bloque": "Fuerza Republicana", 
            "distrito": "Tucum\u00e1n", 
            "diputado": "TORRES, Francisco"
        }, 
        {
            "bloque": "Izquierda Unida", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "WALSH, Patricia"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "ZBAR, Agust\u00edn"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Chaco", 
            "diputado": "ZIMMERMANN, V\u00edctor"
        }
    ]
}