{
    "AFIRMATIVO": [
        {
            "bloque": "Frente C\u00edvico por Santiago", 
            "distrito": "Santiago del Estero", 
            "diputado": "ABDALA de MATARAZZO, Norma Amanda"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Catamarca", 
            "diputado": "ACOSTA de AHUMADA, Mar\u00eda Julia"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "La Rioja", 
            "diputado": "AGUIRRE de SORIA, Hilda"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Rio Negro", 
            "diputado": "ALBRIEU, Oscar Edmundo Nicolas"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Tucum\u00e1n", 
            "diputado": "ALFARO, Germ\u00e1n Enrique"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Entre R\u00edos", 
            "diputado": "ALIZEGUI, Antonio Anibal"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente C\u00edvico - C\u00f3rdoba", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "ALONSO, Gumersindo Federico"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Santa Cruz", 
            "diputado": "ALVAREZ, Elsa Mar\u00eda"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "ALVAREZ, Jorge Mario"
        }, 
        {
            "bloque": "Peronismo Federal", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "AMADEO, Eduardo Pablo"
        }, 
        {
            "bloque": "Peronismo Federal", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "ARENA, Celia Isabel"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente de Todos", 
            "distrito": "Corrientes", 
            "diputado": "ARETA, Mar\u00eda Josefa"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "ARG\u00dcELLO, Octavio"
        }, 
        {
            "bloque": "Movimiento Proyecto Sur", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "ARGUMEDO, Alcira Susana"
        }, 
        {
            "bloque": "Nucleo Unidad Peronista", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "ASEF, Daniel Edgardo"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Corrientes", 
            "diputado": "ASPIAZU, Lucio Bernardo"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "BARBIERI, Mario Leandro"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Entre R\u00edos", 
            "diputado": "BARRANDEGUY, Ra\u00fal Enrique"
        }, 
        {
            "bloque": "Partido Socialista", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "BARRIOS, Miguel Angel"
        }, 
        {
            "bloque": "Nuevo Encuentro Popular y Solidario", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "BASTEIRO, Sergio Ariel"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "BEDANO, Nora Esther"
        }, 
        {
            "bloque": "SI por la Unidad Popular", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "BENAS, Ver\u00f3nica Claudia"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Entre R\u00edos", 
            "diputado": "BENEDETTI, Atilio Francisco Salvador"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Jujuy", 
            "diputado": "BERNAL, Mar\u00eda Eugenia"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Tierra del Fuego", 
            "diputado": "BERTONE, Rosana Andrea"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "BIDEGAIN, Gloria Mercedes"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Santa Cruz", 
            "diputado": "BLANCO de PERALTA, Blanca"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Tierra del Fuego", 
            "diputado": "CALCHAQUI, Mariel"
        }, 
        {
            "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "CARCA, Elisa Beatriz"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "CARLOTTO, Remo Gerardo"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Tucum\u00e1n", 
            "diputado": "CASA\u00d1AS, Juan Francisco"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - Partido Bloqui", 
            "distrito": "San Juan", 
            "diputado": "CASELLES, Graciela Mar\u00eda"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Rio Negro", 
            "diputado": "CEJAS, Jorge Alberto"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Entre R\u00edos", 
            "diputado": "CHEMES, Jorge Omar"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Chubut", 
            "diputado": "CHIQUICHANO, Rosa Laudelina"
        }, 
        {
            "bloque": "Partido Socialista", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "CICILIANI, Alicia Mabel"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "CIGOGNA, Luis Francisco Jorge"
        }, 
        {
            "bloque": "Movimiento Popular Neuquino", 
            "distrito": "Neuqu\u00e9n", 
            "diputado": "COMELLI, Alicia Marcela"
        }, 
        {
            "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "COMI, Carlos Marcelo"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "CONTI, Diana Beatriz"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Tucum\u00e1n", 
            "diputado": "CORDOBA, Stella Maris"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Santa Cruz", 
            "diputado": "COSTA, Eduardo Ra\u00fal"
        }, 
        {
            "bloque": "Peronismo Federal", 
            "distrito": "Entre R\u00edos", 
            "diputado": "CREMER de BUSTI, Mar\u00eda Cristina"
        }, 
        {
            "bloque": "Peronista", 
            "distrito": "Chubut", 
            "diputado": "CURRILEN, Oscar Rub\u00e9n"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Entre R\u00edos", 
            "diputado": "CUSINATO, Jos\u00e9 C\u00e9sar Gustavo"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Tucum\u00e1n", 
            "diputado": "DATO, Alfredo Carlos"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Formosa", 
            "diputado": "DE LA ROSA, Maria Graciela"
        }, 
        {
            "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "de PRAT GAY, Alfonso"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "DEL CAMPILLO, H\u00e9ctor Eduardo"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "DEPETRI, Edgardo Fernando"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "di TULLIO, Juliana"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "DIAZ BANCALARI, Jos\u00e9 Mar\u00eda"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Formosa", 
            "diputado": "DIAZ ROIG, Juan Carlos"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Tucum\u00e1n", 
            "diputado": "DIAZ, Susana Eladia"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Formosa", 
            "diputado": "DONKIN, Carlos Guillermo"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "ERRO, Norberto Pedro"
        }, 
        {
            "bloque": "Partido Federal Fueguino", 
            "distrito": "Tierra del Fuego", 
            "diputado": "FADUL, Liliana"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "FAUSTINELLI, Hip\u00f3lito"
        }, 
        {
            "bloque": "Dem\u00f3crata Progresista", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "FAVARIO, Carlos Alberto"
        }, 
        {
            "bloque": "Partido Socialista", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "FEIN, M\u00f3nica Hayde"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Corrientes", 
            "diputado": "FERNANDEZ, Rodolfo Alfredo"
        }, 
        {
            "bloque": "Peronismo Federal", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "FERRARI, Gustavo Alfredo"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Jujuy", 
            "diputado": "FIAD, Mario Raymundo"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "FIOL, Paulina Esther"
        }, 
        {
            "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "FLORES, H\u00e9ctor"
        }, 
        {
            "bloque": "Peronismo Federal", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "FORCONI, Juan Carlos"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "La Pampa", 
            "diputado": "FORTE, Ulises Umberto"
        }, 
        {
            "bloque": "C\u00f3rdoba Federal", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "FORTUNA, Francisco Jos\u00e9"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Tucum\u00e1n", 
            "diputado": "GALLARDO, Miriam Graciela del Valle"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "GARCIA, Mar\u00eda Teresa"
        }, 
        {
            "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "GARCIA, Susana Rosa"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "GIANNETTASIO, Graciela Mar\u00eda"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "GIL LAVEDRA, Ricardo Rodolfo"
        }, 
        {
            "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "GIL LOZANO, Claudia Fernanda"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Jujuy", 
            "diputado": "GIUBERGIA, Miguel Angel"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "GIUDICI, Silvana Myriam"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "San Juan", 
            "diputado": "GODOY, Ruperto Eduardo"
        }, 
        {
            "bloque": "Propuesta Republicana", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "GONZALEZ, Gladys Esther"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Chubut", 
            "diputado": "GONZALEZ, Nancy Susana"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "GRANADOS, Dulce"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "GULLO, Juan Carlos Dante"
        }, 
        {
            "bloque": "Movimiento Popular Neuquino", 
            "distrito": "Neuqu\u00e9n", 
            "diputado": "GUZMAN, Olga Elizabeth"
        }, 
        {
            "bloque": "Nuevo Encuentro Popular y Solidario", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "HELLER, Carlos"
        }, 
        {
            "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "IGLESIAS, Fernando Adolfo"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Misiones", 
            "diputado": "IRRAZABAL, Juan Manuel"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Mendoza", 
            "diputado": "JURI, Mariana"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "KATZ, Daniel"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Santa Cruz", 
            "diputado": "KORENFELD, Beatriz Liliana"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "KUNKEL, Carlos Miguel"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "LANDAU, Jorge Alberto"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "LEGUIZAMON, Mar\u00eda Laura"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Misiones", 
            "diputado": "LEVERBERG, Stella Maris"
        }, 
        {
            "bloque": "GEN", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "LINARES, Mar\u00eda Virginia"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Jujuy", 
            "diputado": "LLANOS, Ermindo Edgardo Marcelo"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Misiones", 
            "diputado": "LLERA, Timoteo"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Formosa", 
            "diputado": "LOPEZ, Rafael Angel"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente C\u00edvico por Santiago", 
            "distrito": "Santiago del Estero", 
            "diputado": "LUNA de MARCOS, Ana Zulema"
        }, 
        {
            "bloque": "SI por la Unidad Popular", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "MACALUSE, Eduardo Gabriel"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Mendoza", 
            "diputado": "MANSUR, Ricardo Alfredo"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "MARCONATO, Gustavo Angel"
        }, 
        {
            "bloque": "Peronismo Juje\u00f1o", 
            "distrito": "Jujuy", 
            "diputado": "MARTIARENA, Mario Humberto"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "MARTINEZ ODDONE, Heriberto Agust\u00edn"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Chaco", 
            "diputado": "MENDOZA, Sandra Marcela"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Catamarca", 
            "diputado": "MERA, Dalmacio"
        }, 
        {
            "bloque": "GEN", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "MILMAN, Gerardo Fabi\u00e1n"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Catamarca", 
            "diputado": "MOLAS, Pedro Omar"
        }, 
        {
            "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "MORAN, Juan Carlos"
        }, 
        {
            "bloque": "Peronista", 
            "distrito": "Chubut", 
            "diputado": "MOREJON, Manuel Amor"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "MORENO, Carlos Julio"
        }, 
        {
            "bloque": "Peronismo Federal", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "MOUILLERON, Roberto Mario"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "NEBREDA, Carmen Rosa"
        }, 
        {
            "bloque": "Peronismo Federal", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "OBEID, Jorge Alberto"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente C\u00edvico por Santiago", 
            "distrito": "Santiago del Estero", 
            "diputado": "OLIVA, Cristian Rodolfo"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Chaco", 
            "diputado": "ORSOLINI, Pablo Eduardo"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Chubut", 
            "diputado": "PAIS, Juan Mario"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "La Rioja", 
            "diputado": "PAREDES URQUIZA, Alberto Nicol\u00e1s"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente C\u00edvico y Social de Catamarca", 
            "distrito": "Catamarca", 
            "diputado": "PAROLI, Ra\u00fal Omar"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "PASINI, Ariel Osvaldo"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente C\u00edvico por Santiago", 
            "distrito": "Santiago del Estero", 
            "diputado": "PASTORIZA, Mirta Ameliana"
        }, 
        {
            "bloque": "GEN", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "PERALTA, Fabi\u00e1n Francisco"
        }, 
        {
            "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "PEREZ, Jos\u00e9 Adri\u00e1n"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente C\u00edvico por Santiago", 
            "distrito": "Santiago del Estero", 
            "diputado": "PEREZ, Jorge Ra\u00fal"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Misiones", 
            "diputado": "PERIE, Julia Argentina"
        }, 
        {
            "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "PIEMONTE, H\u00e9ctor Horacio"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Chaco", 
            "diputado": "PILATTI VERGARA, Mar\u00eda In\u00e9s"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Mendoza", 
            "diputado": "PINTO, Sergio Dami\u00e1n"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "PLAINI, Francisco Omar"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Corrientes", 
            "diputado": "PORTELA, Agust\u00edn Alberto"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "PUIGGROS, Adriana Victoria"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "La Rioja", 
            "diputado": "QUINTERO, Marta Beatriz"
        }, 
        {
            "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "QUIROZ, Elsa Siria"
        }, 
        {
            "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica", 
            "distrito": "Entre R\u00edos", 
            "diputado": "RE, Hilma Leonor"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "RECALDE, H\u00e9ctor Pedro"
        }, 
        {
            "bloque": "Partido Justicialista La Pampa", 
            "distrito": "La Pampa", 
            "diputado": "REGAZZOLI, Mar\u00eda Cristina"
        }, 
        {
            "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "REYES, Mar\u00eda Fernanda"
        }, 
        {
            "bloque": "Peronismo Federal", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "RIVARA, Ra\u00fal Alberto"
        }, 
        {
            "bloque": "Partido Justicialista La Pampa", 
            "distrito": "La Pampa", 
            "diputado": "ROBLEDO, Roberto Ricardo"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Santa Cruz", 
            "diputado": "RODRIGUEZ, Evaristo Arturo"
        }, 
        {
            "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "RODRIGUEZ, Marcela Virginia"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "ROSSI, Agust\u00edn Oscar"
        }, 
        {
            "bloque": "Nuevo Encuentro Popular y Solidario", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "SABBATELLA, Mart\u00edn"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Tucum\u00e1n", 
            "diputado": "SALIM, Juan Arturo"
        }, 
        {
            "bloque": "Consenso Federal", 
            "distrito": "Rio Negro", 
            "diputado": "SCALESI, Juan Carlos"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Tierra del Fuego", 
            "diputado": "SCIUTTO, Rub\u00e9n Dar\u00edo"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "SEGARRA, Adela Rosa"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "SEREBRINSKY, Gustavo Eduardo"
        }, 
        {
            "bloque": "Peronismo Federal", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "SOLA, Felipe Carlos"
        }, 
        {
            "bloque": "Movimiento Proyecto Sur", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "SOLANAS, Fernando Ezequiel"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "STORANI, Mar\u00eda Luisa"
        }, 
        {
            "bloque": "Peronismo Federal", 
            "distrito": "Mendoza", 
            "diputado": "THOMAS, Enrique Luis"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "San Juan", 
            "diputado": "TOMAS, H\u00e9ctor Daniel"
        }, 
        {
            "bloque": "Propuesta Republicana", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "TRIACA, Alberto Jorge"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "TUNESSI, Juan Pedro"
        }, 
        {
            "bloque": "Partido de la Concertaci\u00f3n - FORJA", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "VAZQUEZ de TABERNISE, Silvia Beatriz"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Catamarca", 
            "diputado": "VEAUTE, Mariana Alejandra"
        }, 
        {
            "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "VEGA, Juan Carlos"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Salta", 
            "diputado": "VILARI\u00d1O, Jos\u00e9 Antonio"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente Peronista Federal", 
            "distrito": "Salta", 
            "diputado": "WAYAR, Walter Ra\u00fal"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "WEST, Mariano Feder\u00edco"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Salta", 
            "diputado": "YARADE, Rodolfo Fernando"
        }, 
        {
            "bloque": "Peronismo Federal", 
            "distrito": "Entre R\u00edos", 
            "diputado": "ZAVALLO, Gustavo"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Misiones", 
            "diputado": "ZIEGLER, Alex Roberto"
        }
    ], 
    "AUSENTE": [
        {
            "bloque": "Peronismo Federal", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "AGOSTO, Walter"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "AGUAD, Oscar Ra\u00fal"
        }, 
        {
            "bloque": "GEN", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "ALCUAZ, Horacio Alberto"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "ALFONSIN, Ricardo Luis"
        }, 
        {
            "bloque": "Propuesta Republicana", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "ALONSO, Laura"
        }, 
        {
            "bloque": "Nucleo Unidad Peronista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "ALVAREZ, Juan Jos\u00e9"
        }, 
        {
            "bloque": "De la Concertaci\u00f3n", 
            "distrito": "Mendoza", 
            "diputado": "ALVARO, H\u00e9ctor Jorge"
        }, 
        {
            "bloque": "Liberal de Corrientes", 
            "distrito": "Corrientes", 
            "diputado": "ARBO, Jos\u00e9 Ameghino"
        }, 
        {
            "bloque": "Peronismo Federal", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "ATANASOF, Alfredo N\u00e9stor"
        }, 
        {
            "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "BALDATA, Griselda Angela"
        }, 
        {
            "bloque": "Bloque Social Patag\u00f3nico", 
            "distrito": "Tierra del Fuego", 
            "diputado": "BELOUS, N\u00e9lida"
        }, 
        {
            "bloque": "Propuesta Republicana", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "BERTOL, Paula Mar\u00eda"
        }, 
        {
            "bloque": "Peronismo Federal", 
            "distrito": "San Luis", 
            "diputado": "BIANCHI, Ivana Mar\u00eda"
        }, 
        {
            "bloque": "Di\u00e1logo por Buenos Aires", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "BONASSO, Miguel"
        }, 
        {
            "bloque": "Movimiento Popular Neuquino", 
            "distrito": "Neuqu\u00e9n", 
            "diputado": "BRILLO, Jos\u00e9 Ricardo"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente C\u00edvico por Santiago", 
            "distrito": "Santiago del Estero", 
            "diputado": "BRUE, Daniel Agust\u00edn"
        }, 
        {
            "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "BULLRICH, Patricia"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Formosa", 
            "diputado": "BURYAILE, Ricardo"
        }, 
        {
            "bloque": "Peronista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "CAMA\u00d1O, Graciela"
        }, 
        {
            "bloque": "Movimiento Proyecto Sur", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "CARDELLI, Jorge Justo"
        }, 
        {
            "bloque": "Peronismo Federal", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "CARRANZA, Carlos Alberto"
        }, 
        {
            "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "CARRIO, Elisa Mar\u00eda"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Tucum\u00e1n", 
            "diputado": "CASTALDO, Norah Susana"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Rio Negro", 
            "diputado": "CASTA\u00d1ON, Hugo"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Corrientes", 
            "diputado": "CHIENO, Mar\u00eda Elena"
        }, 
        {
            "bloque": "Partido Socialista", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "CORTINA, Roy"
        }, 
        {
            "bloque": "Partido Socialista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "CUCCOVILLO, Ricardo Oscar"
        }, 
        {
            "bloque": "Peronismo Federal", 
            "distrito": "Salta", 
            "diputado": "DAHER, Zulema Beatr\u00edz"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Chaco", 
            "diputado": "DAMILANO GRIVARELLO, Viviana M\u00f3nica"
        }, 
        {
            "bloque": "Dem\u00f3crata de Mendoza", 
            "distrito": "Mendoza", 
            "diputado": "DE MARCHI, Omar Bruno"
        }, 
        {
            "bloque": "Peronismo Federal", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "DE NARVAEZ, Francisco"
        }, 
        {
            "bloque": "Libres del Sur", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "DONDA PEREZ, Victoria Anal\u00eda"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "DUTTO, Gustavo Alberto"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "ESPINDOLA, Gladys Susana"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Mendoza", 
            "diputado": "FADEL, Patricia Susana"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Mendoza", 
            "diputado": "FELIX, Omar"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "San Juan", 
            "diputado": "FERRA DE BARTOL, Margarita"
        }, 
        {
            "bloque": "Peronismo Federal", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "GAMBARO, Natalia"
        }, 
        {
            "bloque": "Peronismo Federal", 
            "distrito": "La Pampa", 
            "diputado": "GARCIA, Irma Adriana"
        }, 
        {
            "bloque": "Corriente de Pensamiento Federal", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "GARDELLA, Patricia Susana"
        }, 
        {
            "bloque": "C\u00f3rdoba Federal", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "GARNERO, Estela Ramona"
        }, 
        {
            "bloque": "Peronismo Federal", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "GERMANO, Daniel"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "San Juan", 
            "diputado": "GIOJA, Juan Carlos"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Mendoza", 
            "diputado": "GONZALEZ, Juan Dante"
        }, 
        {
            "bloque": "Propuesta Republicana", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "GRIBAUDO, Christian Alejandro"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente C\u00edvico por Santiago", 
            "distrito": "Santiago del Estero", 
            "diputado": "HERRERA, Jos\u00e9 Alberto"
        }, 
        {
            "bloque": "Valores para mi Pa\u00eds", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "HOTTON, Cynthia Liliana"
        }, 
        {
            "bloque": "Peronismo Federal", 
            "distrito": "San Juan", 
            "diputado": "IBARRA, Mauricio"
        }, 
        {
            "bloque": "Nuevo Encuentro Popular y Solidario", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "IBARRA, Vilma Lidia"
        }, 
        {
            "bloque": "SI por la Unidad Popular", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "ITURRASPE, Nora Graciela"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "La Pampa", 
            "diputado": "KENNY, Eduardo Enrique Federico"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "LANCETA, Rub\u00e9n Orfel"
        }, 
        {
            "bloque": "Corriente de Pensamiento Federal", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "LEDESMA, Julio Rub\u00e9n"
        }, 
        {
            "bloque": "Peronista", 
            "distrito": "Salta", 
            "diputado": "LOPEZ ARIAS, Marcelo Eduardo"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "LORGES, Juan Carlos"
        }, 
        {
            "bloque": "Movimiento Proyecto Sur", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "LOZANO, Claudio Ra\u00fal"
        }, 
        {
            "bloque": "Propuesta Republicana", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "MAJDALANI, Silvia Cristina"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente C\u00edvico - C\u00f3rdoba", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "MARTINEZ, Ernesto F\u00e9lix"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "La Rioja", 
            "diputado": "MARTINEZ, Julio C\u00e9sar"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente C\u00edvico - C\u00f3rdoba", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "MAZZARELLA, Susana del Valle"
        }, 
        {
            "bloque": "Libres del Sur", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "MERCHAN, Paula Cecilia"
        }, 
        {
            "bloque": "Peronismo Federal", 
            "distrito": "San Luis", 
            "diputado": "MERLO, Mario Ra\u00fal"
        }, 
        {
            "bloque": "Propuesta Republicana", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "MICHETTI, Marta Gabriela"
        }, 
        {
            "bloque": "Nucleo Unidad Peronista", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "MONTOYA, Jorge Luciano"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Chaco", 
            "diputado": "MORANTE, Antonio Arnaldo Mar\u00eda"
        }, 
        {
            "bloque": "Salta Somos Todos", 
            "distrito": "Salta", 
            "diputado": "OLMEDO, Alfredo Horacio"
        }, 
        {
            "bloque": "Peronismo Federal", 
            "distrito": "San Luis", 
            "diputado": "PANSA, Sergio Horacio"
        }, 
        {
            "bloque": "Movimiento Proyecto Sur", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "PARADA, Liliana Beatriz"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Mendoza", 
            "diputado": "PEREYRA, Guillermo Antonio"
        }, 
        {
            "bloque": "Peronismo Federal", 
            "distrito": "San Luis", 
            "diputado": "PEREZ, Alberto Jos\u00e9"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Corrientes", 
            "diputado": "PERIE, Hugo Rub\u00e9n"
        }, 
        {
            "bloque": "De la Concertaci\u00f3n", 
            "distrito": "Neuqu\u00e9n", 
            "diputado": "PRIETO, Hugo Nelson"
        }, 
        {
            "bloque": "Peronismo Federal", 
            "distrito": "Misiones", 
            "diputado": "PUERTA, Federico Ram\u00f3n"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Neuqu\u00e9n", 
            "diputado": "QUIROGA, Horacio Rodolfo"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "RIOBOO, Sandra Adriana"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Misiones", 
            "diputado": "RISKO, Silvia Lucrecia"
        }, 
        {
            "bloque": "Nuevo Encuentro Popular y Solidario", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "RIVAS, Jorge"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "ROSSI, Alejandro Luis"
        }, 
        {
            "bloque": "Peronismo Federal", 
            "distrito": "Rio Negro", 
            "diputado": "ROSSI, Cipriana Lorena"
        }, 
        {
            "bloque": "Peronismo Federal", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "RUCCI, Claudia Monica"
        }, 
        {
            "bloque": "Propuesta Republicana", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "SATRAGNO, Lidia Elsa"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "SLUGA, Juan Carlos"
        }, 
        {
            "bloque": "GEN", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "STOLBIZER, Margarita Rosa"
        }, 
        {
            "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica", 
            "distrito": "Chaco", 
            "diputado": "TERADA, Alicia"
        }, 
        {
            "bloque": "Renovador de Salta", 
            "distrito": "Salta", 
            "diputado": "TORFE, M\u00f3nica Liliana"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Chaco", 
            "diputado": "URLICH, Carlos"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Tucum\u00e1n", 
            "diputado": "VARGAS AIGNASSE, Ger\u00f3nimo"
        }, 
        {
            "bloque": "Partido Socialista", 
            "distrito": "Entre R\u00edos", 
            "diputado": "VIALE, Lisandro Alfredo"
        }, 
        {
            "bloque": "Peronismo Federal", 
            "distrito": "San Luis", 
            "diputado": "VIDELA, Nora Esther"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "La Rioja", 
            "diputado": "YOMA, Jorge Raul"
        }
    ], 
    "ABSTENCION": [
        {
            "bloque": "Propuesta Republicana", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "MARTINEZ, Soledad"
        }, 
        {
            "bloque": "Propuesta Republicana", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "OBIGLIO, Juli\u00e1n Mart\u00edn"
        }, 
        {
            "bloque": "Propuesta Republicana", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "PINEDO, Federico"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "STORNI, Silvia"
        }
    ]
}