{
    "AFIRMATIVO": [
        {
            "bloque": "Frente C\u00edvico por Santiago", 
            "distrito": "Santiago del Estero", 
            "diputado": "ABDALA de MATARAZZO, Norma Amanda"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "AGUAD, Oscar Ra\u00fal"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Mendoza", 
            "diputado": "ALBARRACIN, Jorge Luis"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Rio Negro", 
            "diputado": "ALBRIEU, Oscar Edmundo Nicolas"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "ALFONSIN, Ricardo Luis"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "La Pampa", 
            "diputado": "ALONSO, Mar\u00eda Luz"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Santa Cruz", 
            "diputado": "ALVAREZ, Elsa Mar\u00eda"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "ALVAREZ, Jorge Mario"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "ARENA, Celia Isabel"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "ARREGUI, Andr\u00e9s Roberto"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Rio Negro", 
            "diputado": "AVOSCAN, Herman Horacio"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "BALCEDO, Mar\u00eda Ester"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "BARBIERI, Mario Leandro"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Entre R\u00edos", 
            "diputado": "BARRANDEGUY, Ra\u00fal Enrique"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Formosa", 
            "diputado": "BASTERRA, Luis Eugenio"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "BAZZE, Miguel \u00c1ngel"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "BEDANO, Nora Esther"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Entre R\u00edos", 
            "diputado": "BENEDETTI, Atilio Francisco Salvador"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Jujuy", 
            "diputado": "BERNAL, Mar\u00eda Eugenia"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Tierra del Fuego", 
            "diputado": "BERTONE, Rosana Andrea"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "BIANCHI, Mar\u00eda del Carmen"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Santa Cruz", 
            "diputado": "BLANCO de PERALTA, Blanca"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "BRAWER, Mara"
        }, 
        {
            "bloque": "Movimiento Popular Neuquino", 
            "distrito": "Neuqu\u00e9n", 
            "diputado": "BRILLO, Jos\u00e9 Ricardo"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente C\u00edvico por Santiago", 
            "distrito": "Santiago del Estero", 
            "diputado": "BRUE, Daniel Agust\u00edn"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Formosa", 
            "diputado": "BURYAILE, Ricardo"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "CALCAGNO, Eric"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "CARLOTTO, Remo Gerardo"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Mendoza", 
            "diputado": "CARMONA, Guillermo Ram\u00f3n"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - Partido Bloqui", 
            "distrito": "San Juan", 
            "diputado": "CASELLES, Graciela Mar\u00eda"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Tierra del Fuego", 
            "diputado": "CATALAN MAGNI, Julio C\u00e9sar"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Rio Negro", 
            "diputado": "CEJAS, Jorge Alberto"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Entre R\u00edos", 
            "diputado": "CHEMES, Jorge Omar"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Corrientes", 
            "diputado": "CHIENO, Mar\u00eda Elena"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Neuqu\u00e9n", 
            "diputado": "CIAMPINI, Jos\u00e9 Alberto"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "CIGOGNA, Luis Francisco Jorge"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "CLERI, Marcos"
        }, 
        {
            "bloque": "Movimiento Popular Neuquino", 
            "distrito": "Neuqu\u00e9n", 
            "diputado": "COMELLI, Alicia Marcela"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "CONTI, Diana Beatriz"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Tucum\u00e1n", 
            "diputado": "CORDOBA, Stella Maris"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Chubut", 
            "diputado": "CURRILEN, Oscar Rub\u00e9n"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Tucum\u00e1n", 
            "diputado": "DATO, Alfredo Carlos"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "De FERRARI RUEDA, Patricia"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "de PEDRO, Eduardo Enrique"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "DEPETRI, Edgardo Fernando"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "di TULLIO, Juliana"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "DIAZ BANCALARI, Jos\u00e9 Mar\u00eda"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Formosa", 
            "diputado": "DIAZ ROIG, Juan Carlos"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Formosa", 
            "diputado": "DONKIN, Carlos Guillermo"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Chubut", 
            "diputado": "ELICECHE, Carlos Tomas"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Entre R\u00edos", 
            "diputado": "ELORRIAGA, Osvaldo Enrique"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "ESPINDOLA, Gladys Susana"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "FELETTI, Roberto Jos\u00e9"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Mendoza", 
            "diputado": "FELIX, Omar"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Mendoza", 
            "diputado": "FERNANDEZ SAGASTI, Anabel"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "San Juan", 
            "diputado": "FERRA de BARTOL, Margarita"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Corrientes", 
            "diputado": "FERREYRA, Araceli"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Jujuy", 
            "diputado": "FIAD, Mario Raymundo"
        }, 
        {
            "bloque": "Renovador de Salta", 
            "distrito": "Salta", 
            "diputado": "FIORE VI\u00d1UALES, Mar\u00eda Cristina del Valle"
        }, 
        {
            "bloque": "Santa Fe en Movimiento", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "FORCONI, Juan Carlos"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "La Pampa", 
            "diputado": "FORTE, Ulises Umberto"
        }, 
        {
            "bloque": "C\u00f3rdoba Federal", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "FORTUNA, Francisco Jos\u00e9"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "FRANCIONI, Fabi\u00e1n Marcelo"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Tucum\u00e1n", 
            "diputado": "GALLARDO, Miriam Graciela del Valle"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Rio Negro", 
            "diputado": "GARCIA LARRABURU, Silvina Marcela"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "GARCIA, Andrea Fabiana"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "GARCIA, Mar\u00eda Teresa"
        }, 
        {
            "bloque": "Movimiento Popular Fueguino", 
            "distrito": "Tierra del Fuego", 
            "diputado": "GARRAMU\u00d1O, Jorge Alberto"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "GARRIDO, Manuel"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "GDANSKY, Carlos Enrique"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "GIACOMINO, Daniel Oscar"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "GIANNETTASIO, Graciela Mar\u00eda"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "GIL LAVEDRA, Ricardo Rodolfo"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Jujuy", 
            "diputado": "GIUBERGIA, Miguel Angel"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Mendoza", 
            "diputado": "GONZALEZ, Juan Dante"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Chubut", 
            "diputado": "GONZALEZ, Nancy Susana"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "GROSSO, Leonardo"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Misiones", 
            "diputado": "GUCCIONE, Jos\u00e9 Daniel"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "GUTIERREZ, M\u00f3nica Edith"
        }, 
        {
            "bloque": "Movimiento Popular Neuquino", 
            "distrito": "Neuqu\u00e9n", 
            "diputado": "GUZMAN, Olga Elizabeth"
        }, 
        {
            "bloque": "Nuevo Encuentro", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "HARISPE, Gast\u00f3n"
        }, 
        {
            "bloque": "Nuevo Encuentro", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "HELLER, Carlos"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "La Rioja", 
            "diputado": "HERRERA, Griselda Noem\u00ed"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente C\u00edvico por Santiago", 
            "distrito": "Santiago del Estero", 
            "diputado": "HERRERA, Jos\u00e9 Alberto"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Santa Cruz", 
            "diputado": "IANNI, Ana Mar\u00eda"
        }, 
        {
            "bloque": "Nuevo Encuentro", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "JUNIO, Juan Carlos Isaac"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Mendoza", 
            "diputado": "JURI, Mariana"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Salta", 
            "diputado": "KOSINER, Pablo Francisco Juan"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "KUNKEL, Carlos Miguel"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "LARROQUE, Andr\u00e9s"
        }, 
        {
            "bloque": "Corriente de Pensamiento Federal", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "LEDESMA, Julio Rub\u00e9n"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Misiones", 
            "diputado": "LEVERBERG, Stella Maris"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Formosa", 
            "diputado": "LOTTO de VECCHIETTI, In\u00e9s Beatriz"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Chaco", 
            "diputado": "MALDONADO, Hugo"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "La Rioja", 
            "diputado": "MARTINEZ, Julio C\u00e9sar"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "MARTINEZ, Oscar Ariel"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "MENDOZA, Mayra Soledad"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Chaco", 
            "diputado": "MENDOZA, Sandra Marcela"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Santa Cruz", 
            "diputado": "METAZA, Mario Alfredo"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Tucum\u00e1n", 
            "diputado": "MIRKIN, Beatriz Graciela"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente C\u00edvico y Social de Catamarca", 
            "distrito": "Catamarca", 
            "diputado": "MOLAS, Pedro Omar"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Catamarca", 
            "diputado": "MOLINA, Manuel Isauro"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Chaco", 
            "diputado": "MONGELO, Jos\u00e9 Ricardo"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "MORENO, Carlos Julio"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "MOYANO, Juan Facundo"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "MULLER, Mabel Hilda"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente C\u00edvico por Santiago", 
            "distrito": "Santiago del Estero", 
            "diputado": "NAVARRO, Graciela"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "NEBREDA, Carmen Rosa"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "NEGRI, Mario Ra\u00fal"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente C\u00edvico por Santiago", 
            "distrito": "Santiago del Estero", 
            "diputado": "OLIVA, Cristian Rodolfo"
        }, 
        {
            "bloque": "Salta Somos Todos", 
            "distrito": "Salta", 
            "diputado": "OLMEDO, Alfredo Horacio"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "OPORTO, Mario N\u00e9stor"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Chaco", 
            "diputado": "ORSOLINI, Pablo Eduardo"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Catamarca", 
            "diputado": "ORTIZ CORREA, Marcia Sara Mar\u00eda"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Jujuy", 
            "diputado": "ORTIZ, Mariela"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Chubut", 
            "diputado": "PAIS, Juan Mario"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente C\u00edvico por Santiago", 
            "distrito": "Santiago del Estero", 
            "diputado": "PASTORIZA, Mirta Ameliana"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "PEROTTI, Omar Angel"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Corrientes", 
            "diputado": "PERRONI, Ana Mar\u00eda"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "PIETRAGALLA CORTI, Horacio"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Chaco", 
            "diputado": "PILATTI VERGARA, Mar\u00eda In\u00e9s"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "PLAINI, Francisco Omar"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Corrientes", 
            "diputado": "PORTELA, Agust\u00edn Alberto"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "PUIGGROS, Adriana Victoria"
        }, 
        {
            "bloque": "Nuevo Encuentro", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "RAIMUNDI, Carlos Alberto"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "RECALDE, H\u00e9ctor Pedro"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Misiones", 
            "diputado": "REDCZUK, Oscar Felipe"
        }, 
        {
            "bloque": "Partido Justicialista La Pampa", 
            "distrito": "La Pampa", 
            "diputado": "REGAZZOLI, Mar\u00eda Cristina"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Corrientes", 
            "diputado": "RIOS, Roberto Fabi\u00e1n"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Entre R\u00edos", 
            "diputado": "RIOS, Liliana Mar\u00eda"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Misiones", 
            "diputado": "RISKO, Silvia Lucrecia"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Jujuy", 
            "diputado": "RIVAROLA, Rub\u00e9n Armando"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "RIVAS, Jorge"
        }, 
        {
            "bloque": "Partido Justicialista La Pampa", 
            "distrito": "La Pampa", 
            "diputado": "ROBLEDO, Roberto Ricardo"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Entre R\u00edos", 
            "diputado": "ROGEL, Fabi\u00e1n Dulio"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "ROSSI, Agust\u00edn Oscar"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente C\u00edvico por Santiago", 
            "distrito": "Santiago del Estero", 
            "diputado": "RUIZ, Aida Delia"
        }, 
        {
            "bloque": "Nuevo Encuentro", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "SABBATELLA, Mart\u00edn"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Tucum\u00e1n", 
            "diputado": "SACCA, Luis Fernando"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Tucum\u00e1n", 
            "diputado": "SALIM, Juan Arturo"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Tucum\u00e1n", 
            "diputado": "SANTILLAN, Marcelo"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "SANTIN, Eduardo"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Tierra del Fuego", 
            "diputado": "SCIUTTO, Rub\u00e9n Dar\u00edo"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "SEGARRA, Adela Rosa"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "SIMONCINI, Silvia Rosa"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Entre R\u00edos", 
            "diputado": "SOLANAS, Julio Rodolfo Francisco"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Chaco", 
            "diputado": "SOTO, Gladys Beatriz"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "STORANI, Mar\u00eda Luisa"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "La Rioja", 
            "diputado": "TINEO, Javier H\u00e9ctor"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "San Juan", 
            "diputado": "TOMAS, H\u00e9ctor Daniel"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "TUNESSI, Juan Pedro"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "San Juan", 
            "diputado": "U\u00d1AC, Jos\u00e9 Rub\u00e9n"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Mendoza", 
            "diputado": "VAQUIE, Enrique Andr\u00e9s"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente C\u00edvico y Social de Catamarca", 
            "distrito": "Catamarca", 
            "diputado": "VEAUTE, Mariana Alejandra"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Salta", 
            "diputado": "VILARI\u00d1O, Jos\u00e9 Antonio"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "San Juan", 
            "diputado": "VILLA, Jos\u00e9 Antonio"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente Peronista Federal", 
            "distrito": "Salta", 
            "diputado": "WAYAR, Walter Ra\u00fal"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Salta", 
            "diputado": "YARADE, Rodolfo Fernando"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Catamarca", 
            "diputado": "YAZBEK, Rub\u00e9n David"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "ZAMARRE\u00d1O, Mar\u00eda Eugenia"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Chubut", 
            "diputado": "ZIEBART, Cristina Isabel"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Misiones", 
            "diputado": "ZIEGLER, Alex Roberto"
        }
    ], 
    "AUSENTE": [
        {
            "bloque": "Frente Peronista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "ASSEFF, Alberto Emilio"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente Peronista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "ATANASOF, Alfredo N\u00e9stor"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente Peronista", 
            "distrito": "San Luis", 
            "diputado": "BIANCHI, Ivana Mar\u00eda"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "BIDEGAIN, Gloria Mercedes"
        }, 
        {
            "bloque": "U.De.So. Salta", 
            "distrito": "Salta", 
            "diputado": "BIELLA CALVET, Bernardo Jos\u00e9"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "La Rioja", 
            "diputado": "BRIZUELA Y DORIA DE CARA, Olga In\u00e9s"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Tucum\u00e1n", 
            "diputado": "BROMBERG, Isaac Benjam\u00edn"
        }, 
        {
            "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica - ARI", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "CARRIO, Elisa Mar\u00eda"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Rio Negro", 
            "diputado": "CASTA\u00d1ON, Hugo"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Santa Cruz", 
            "diputado": "COSTA, Eduardo Ra\u00fal"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "FAUSTINELLI, Hip\u00f3lito"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Corrientes", 
            "diputado": "FERNANDEZ, Rodolfo Alfredo"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "GIACCONE, Claudia Alejandra"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "GRANADOS, Dulce"
        }, 
        {
            "bloque": "Unidad Popular", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "ITURRASPE, Nora Graciela"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "La Pampa", 
            "diputado": "KRONEBERGER, Daniel Ricardo"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "LANDAU, Jorge Alberto"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Jujuy", 
            "diputado": "LLANOS, Ermindo Edgardo Marcelo"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "Misiones", 
            "diputado": "PERIE, Julia Argentina"
        }, 
        {
            "bloque": "PRO", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "SCHMIDT-LIERMANN, Cornelia"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n Peronista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "SOLA, Felipe Carlos"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
            "distrito": "La Rioja", 
            "diputado": "YOMA, Jorge Raul"
        }
    ], 
    "ABSTENCION": [
        {
            "bloque": "Proyecto Sur", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "ARGUMEDO, Alcira Susana"
        }, 
        {
            "bloque": "Partido Socialista", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "BARCHETTA, Omar Segundo"
        }, 
        {
            "bloque": "Proyecto Sur", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "CARDELLI, Jorge Justo"
        }, 
        {
            "bloque": "Partido Socialista", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "CICILIANI, Alicia Mabel"
        }, 
        {
            "bloque": "Partido Socialista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "CUCCOVILLO, Ricardo Oscar"
        }, 
        {
            "bloque": "Unidad Popular", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "De GENNARO, Victor Norberto"
        }, 
        {
            "bloque": "Unidad Popular", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "LOZANO, Claudio Ra\u00fal"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n Peronista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "MOUILLERON, Roberto Mario"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente Peronista", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "MULLER, Edgar Ra\u00fal"
        }, 
        {
            "bloque": "Unidad Popular", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "PARADA, Liliana Beatriz"
        }, 
        {
            "bloque": "Socialista del MIJD", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "PUCHETA, Ramona"
        }, 
        {
            "bloque": "Partido Socialista", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "RASINO, Elida Elena"
        }, 
        {
            "bloque": "Unidad Popular", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "RIESTRA, Antonio Sabino"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n Peronista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "RIVARA, Ra\u00fal Alberto"
        }, 
        {
            "bloque": "Democracia Igualitaria y Participativa", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "RODRIGUEZ, Marcela Virginia"
        }, 
        {
            "bloque": "Proyecto Sur", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "SOLANAS, Fernando Ezequiel"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Neuqu\u00e9n", 
            "diputado": "YAG\u00dbE, Linda Cristina"
        }, 
        {
            "bloque": "Partido Socialista", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "ZABALZA, Juan Carlos"
        }
    ], 
    "NEGATIVO": [
        {
            "bloque": "Frente Peronista", 
            "distrito": "San Luis", 
            "diputado": "AGUILAR, Lino Walter"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente C\u00edvico - C\u00f3rdoba", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "ALONSO, Gumersindo Federico"
        }, 
        {
            "bloque": "PRO", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "ALONSO, Laura"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente Peronista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "AMADEO, Eduardo Pablo"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Corrientes", 
            "diputado": "ASPIAZU, Lucio Bernardo"
        }, 
        {
            "bloque": "PRO", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "BERTOL, Paula Mar\u00eda"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente Peronista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "BROWN, Carlos Ram\u00f3n"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n por Todos", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "BULLRICH, Patricia"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente Peronista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "CAMA\u00d1O, Graciela"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente Peronista", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "CARRANZA, Carlos Alberto"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
            "distrito": "Tucum\u00e1n", 
            "diputado": "CASA\u00d1AS, Juan Francisco"
        }, 
        {
            "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica - ARI", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "COMI, Carlos Marcelo"
        }, 
        {
            "bloque": "Partido Socialista", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "CORTINA, Roy"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente Peronista", 
            "distrito": "Entre R\u00edos", 
            "diputado": "CREMER de BUSTI, Mar\u00eda Cristina"
        }, 
        {
            "bloque": "Dem\u00f3crata de Mendoza", 
            "distrito": "Mendoza", 
            "diputado": "DE MARCHI, Omar Bruno"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente Peronista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "DE NARVAEZ, Francisco"
        }, 
        {
            "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica - ARI", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "de PRAT GAY, Alfonso"
        }, 
        {
            "bloque": "Libres del Sur", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "DONDA PEREZ, Victoria Anal\u00eda"
        }, 
        {
            "bloque": "GEN", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "DUCLOS, Omar Arnaldo"
        }, 
        {
            "bloque": "Partido Federal Fueguino", 
            "distrito": "Tierra del Fuego", 
            "diputado": "FADUL, Liliana"
        }, 
        {
            "bloque": "Dem\u00f3crata Progresista", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "FAVARIO, Carlos Alberto"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente Peronista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "FERRARI, Gustavo Alfredo"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente Peronista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "GAMBARO, Natalia"
        }, 
        {
            "bloque": "C\u00f3rdoba Federal", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "GARNERO, Estela Ramona"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente Peronista", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "GERMANO, Daniel"
        }, 
        {
            "bloque": "PRO", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "GONZALEZ, Gladys Esther"
        }, 
        {
            "bloque": "Uni\u00f3n por San Juan", 
            "distrito": "San Juan", 
            "diputado": "IBARRA, Mauricio"
        }, 
        {
            "bloque": "GEN", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "LINARES, Mar\u00eda Virginia"
        }, 
        {
            "bloque": "PRO", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "MAJDALANI, Silvia Cristina"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente C\u00edvico - C\u00f3rdoba", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "MARTINEZ, Ernesto F\u00e9lix"
        }, 
        {
            "bloque": "PRO", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "MARTINEZ, Soledad"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente C\u00edvico - C\u00f3rdoba", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "MAZZARELLA, Susana del Valle"
        }, 
        {
            "bloque": "PRO", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "MICHETTI, Marta Gabriela"
        }, 
        {
            "bloque": "GEN", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "MILMAN, Gerardo Fabi\u00e1n"
        }, 
        {
            "bloque": "PRO", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "OBIGLIO, Juli\u00e1n Mart\u00edn"
        }, 
        {
            "bloque": "Unidad para el Desarrollo Social y la Equidad", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "OCA\u00d1A, Maria Graciela"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente Peronista", 
            "distrito": "San Luis", 
            "diputado": "PANSA, Sergio Horacio"
        }, 
        {
            "bloque": "GEN", 
            "distrito": "Santa Fe", 
            "diputado": "PERALTA, Fabi\u00e1n Francisco"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente Peronista", 
            "distrito": "San Luis", 
            "diputado": "PEREZ, Alberto Jos\u00e9"
        }, 
        {
            "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica - ARI", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "PIEMONTE, H\u00e9ctor Horacio"
        }, 
        {
            "bloque": "PRO", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "PINEDO, Federico"
        }, 
        {
            "bloque": "Dem\u00f3crata de Mendoza", 
            "distrito": "Mendoza", 
            "diputado": "PRADINES, Roberto Arturo"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente Peronista", 
            "distrito": "Misiones", 
            "diputado": "PUERTA, Federico Ram\u00f3n"
        }, 
        {
            "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica - ARI", 
            "distrito": "Entre R\u00edos", 
            "diputado": "RE, Hilma Leonor"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente Peronista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "ROBERTI, Alberto Oscar"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente Peronista", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "RUCCI, Claudia Monica"
        }, 
        {
            "bloque": "GEN", 
            "distrito": "Buenos Aires", 
            "diputado": "STOLBIZER, Margarita Rosa"
        }, 
        {
            "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica - ARI", 
            "distrito": "Chaco", 
            "diputado": "TERADA, Alicia"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente Peronista", 
            "distrito": "Mendoza", 
            "diputado": "THOMAS, Enrique Luis"
        }, 
        {
            "bloque": "PRO", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "TONELLI, Pablo Gabriel"
        }, 
        {
            "bloque": "PRO", 
            "distrito": "Cdad.Aut.Bs.As.", 
            "diputado": "TRIACA, Alberto Jorge"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente C\u00edvico - C\u00f3rdoba", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "VALINOTTO, Jorge Anselmo"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente Peronista", 
            "distrito": "San Luis", 
            "diputado": "VIDELA, Nora Esther"
        }, 
        {
            "bloque": "Frente C\u00edvico - C\u00f3rdoba", 
            "distrito": "C\u00f3rdoba", 
            "diputado": "VILLATA, Graciela Susana"
        }
    ]
}