{
    "morales-gerardo-ruben": {
        "nombre": "MORALES, Gerardo Rub\u00e9n", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Jujuy", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "giustozzi-dario": {
        "nombre": "GIUSTOZZI, Dar\u00edo", 
        "bloque": "Juntos por Argentina", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "canela-susana-mercedes": {
        "nombre": "CANELA, Susana Mercedes", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Salta", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "lopardo-maria-paula": {
        "nombre": "LOPARDO, Mar\u00eda Paula", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "bettanin-juan-carlos": {
        "nombre": "BETTANIN, Juan Carlos", 
        "bloque": "Frente Nuevo Encuentro", 
        "distrito": "Santa Fe", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "moreau-cecilia": {
        "nombre": "MOREAU, Cecilia", 
        "bloque": "Federal Unidos por una Nueva Argentina", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "caviglia-franco-agustin": {
        "nombre": "CAVIGLIA, Franco Agustin", 
        "bloque": "Juntos por Argentina", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "favario-carlos-alberto": {
        "nombre": "FAVARIO, Carlos Alberto", 
        "bloque": "Dem\u00f3crata Progresista", 
        "distrito": "Santa Fe", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "grana-adrian-eduardo": {
        "nombre": "GRANA, Adri\u00e1n Eduardo", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "oporto-mario-nestor": {
        "nombre": "OPORTO, Mario N\u00e9stor", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "rivas-jorge": {
        "nombre": "RIVAS, Jorge", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "lopez-koenig-leandro": {
        "nombre": "LOPEZ KOENIG, Leandro", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "Neuqu\u00e9n", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "laspina-luciano-andres": {
        "nombre": "LASPINA, Luciano Andr\u00e9s", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "Santa Fe", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "monfort-marcelo-alejandro": {
        "nombre": "MONFORT, Marcelo Alejandro", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Entre R\u00edos", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "camano-graciela": {
        "nombre": "CAMA\u00d1O, Graciela", 
        "bloque": "Federal Unidos por una Nueva Argentina", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "ferra-de-bartol-margarita": {
        "nombre": "FERRA DE BARTOL, Margarita", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "San Juan", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "giacoppo-silvia-del-rosario": {
        "nombre": "GIACOPPO, Silvia del Rosario", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Jujuy", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "dagostino-jorge": {
        "nombre": "D'AGOSTINO, Jorge", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Entre R\u00edos", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "luna-mirtha-maria-teresita": {
        "nombre": "LUNA, Mirtha Mar\u00eda Teresita", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "La Rioja", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "rodriguez-saa-adolfo": {
        "nombre": "RODRIGUEZ SAA, Adolfo", 
        "bloque": "Justicialista San Luis", 
        "distrito": "San Luis", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "rucci-claudia-monica": {
        "nombre": "RUCCI, Claudia Monica", 
        "bloque": "Unidos por una Nueva Argentina", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "gallardo-miriam-graciela-del-valle": {
        "nombre": "GALLARDO, Miriam Graciela del Valle", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Tucum\u00e1n", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "de-mendiguren-jose-ignacio": {
        "nombre": "DE MENDIGUREN, Jos\u00e9 Ignacio", 
        "bloque": "Federal Unidos por una Nueva Argentina", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "olmedo-alfredo-horacio": {
        "nombre": "OLMEDO, Alfredo Horacio", 
        "bloque": "Salta Somos Todos", 
        "distrito": "Salta", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "urtubey-rodolfo-julio": {
        "nombre": "URTUBEY, Rodolfo Julio", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "Salta", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "ruiz-diaz-elsa-beatriz": {
        "nombre": "RUIZ DIAZ, Elsa Beatriz", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "Entre R\u00edos", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "regazzoli-maria-cristina": {
        "nombre": "REGAZZOLI, Mar\u00eda Cristina", 
        "bloque": "Partido Justicialista La Pampa", 
        "distrito": "La Pampa", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "hernandez-martin": {
        "nombre": "HERNANDEZ, Mart\u00edn", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Formosa", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "harispe-gaston": {
        "nombre": "HARISPE, Gast\u00f3n", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "aguad-oscar-raul": {
        "nombre": "AGUAD, Oscar Ra\u00fal", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "C\u00f3rdoba", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "filmus-daniel-fernando": {
        "nombre": "FILMUS, Daniel Fernando", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "pretto-pedro-javier": {
        "nombre": "PRETTO, Pedro Javier", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "C\u00f3rdoba", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "carranza-carlos-alberto": {
        "nombre": "CARRANZA, Carlos Alberto", 
        "bloque": "Frente Renovador", 
        "distrito": "Santa Fe", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "oliva-cristian-rodolfo": {
        "nombre": "OLIVA, Cristian Rodolfo", 
        "bloque": "Frente C\u00edvico por Santiago", 
        "distrito": "Santiago del Estero", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "villar-molina-maria-ines": {
        "nombre": "VILLAR MOLINA, Mar\u00eda In\u00e9s", 
        "bloque": "Movimiento Popular Neuquino", 
        "distrito": "Neuqu\u00e9n", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "orsolini-pablo-eduardo": {
        "nombre": "ORSOLINI, Pablo Eduardo", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Chaco", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "molina-karina": {
        "nombre": "MOLINA, Karina", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "La Rioja", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "kunath-sigrid-elisabeth": {
        "nombre": "KUNATH, Sigrid Elisabeth", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "Entre R\u00edos", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "boyadjian-miriam-ruth": {
        "nombre": "BOYADJIAN, Miriam Ruth", 
        "bloque": "Movimiento Popular Fueguino", 
        "distrito": "Tierra del Fuego", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "carrizo-ana-carla": {
        "nombre": "CARRIZO, Ana Carla", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "villalonga-juan-carlos": {
        "nombre": "VILLALONGA, Juan Carlos", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "varela-marta": {
        "nombre": "VARELA, Marta", 
        "bloque": "Frente Pro", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "pilatti-vergara-maria-ines": {
        "nombre": "PILATTI VERGARA, Mar\u00eda In\u00e9s", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Chaco", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "aspiazu-lucio-bernardo": {
        "nombre": "ASPIAZU, Lucio Bernardo", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Corrientes", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "horne-silvia": {
        "nombre": "HORNE, Silvia", 
        "bloque": "Peronismo para la Victoria", 
        "distrito": "Rio Negro", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "higonet-maria-de-los-angeles": {
        "nombre": "HIGONET, Mar\u00eda de los Angeles", 
        "bloque": "Justicialista La Pampa", 
        "distrito": "La Pampa", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "perez-alsina-juan-agustin": {
        "nombre": "PEREZ ALSINA, Juan Agust\u00edn", 
        "bloque": "Renovador de Salta", 
        "distrito": "Salta", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "dato-alfredo-carlos": {
        "nombre": "DATO, Alfredo Carlos", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Tucum\u00e1n", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "luenzo-alfredo-hector": {
        "nombre": "LUENZO, Alfredo H\u00e9ctor", 
        "bloque": "Chubut Somos Todos", 
        "distrito": "Chubut", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "borsani-luis-gustavo": {
        "nombre": "BORSANI, Luis Gustavo", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Mendoza", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "garcia-andrea-fabiana": {
        "nombre": "GARCIA, Andrea Fabiana", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "gimenez-patricia": {
        "nombre": "GIMENEZ, Patricia", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Mendoza", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "diaz-roig-juan-carlos": {
        "nombre": "DIAZ ROIG, Juan Carlos", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Formosa", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "fabiani-eduardo": {
        "nombre": "FABIANI, Eduardo", 
        "bloque": "Juntos por Argentina", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "pinedo-federico": {
        "nombre": "PINEDO, Federico", 
        "bloque": "Frente Pro", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados/Senado"
    }, 
    "romero-oscar": {
        "nombre": "ROMERO, Oscar", 
        "bloque": "Justicialista", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "fernandez-blanco-maria-cristina": {
        "nombre": "FERNANDEZ BLANCO, Mar\u00eda Cristina", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Jujuy", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "nazario-adriana-monica": {
        "nombre": "NAZARIO, Adriana Monica", 
        "bloque": "Unidos por una Nueva Argentina", 
        "distrito": "C\u00f3rdoba", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "vaquie-enrique-andres": {
        "nombre": "VAQUIE, Enrique Andr\u00e9s", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Mendoza", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "de-narvaez-francisco": {
        "nombre": "DE NARVAEZ, Francisco", 
        "bloque": "Uni\u00f3n Celeste y Blanco", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "igon-santiago-nicolas": {
        "nombre": "IGON, Santiago Nicol\u00e1s", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Chubut", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "rached-emilio-alberto": {
        "nombre": "RACHED, Emilio Alberto", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Santiago del Estero", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "donate-claudio-martin": {
        "nombre": "DO\u00d1ATE, Claudio Mart\u00edn", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Rio Negro", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "bellocq-gerardo-alberto": {
        "nombre": "BELLOCQ, Gerardo Alberto", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "C\u00f3rdoba", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "isa-evita-nelida": {
        "nombre": "ISA, Evita Nelida", 
        "bloque": "Justicialista", 
        "distrito": "Salta", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "durand-cornejo-guillermo": {
        "nombre": "DURAND CORNEJO, Guillermo", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "Salta", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "bianchi-ivana-maria": {
        "nombre": "BIANCHI, Ivana Mar\u00eda", 
        "bloque": "Compromiso Federal", 
        "distrito": "San Luis", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "torello-pablo": {
        "nombre": "TORELLO, Pablo", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "banfi-karina": {
        "nombre": "BANFI, Karina", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "mercado-veronica-elizabeth": {
        "nombre": "MERCADO, Ver\u00f3nica Elizabeth", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Catamarca", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "estevez-gabriela": {
        "nombre": "ESTEVEZ, Gabriela", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "C\u00f3rdoba", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "ojeda-jose-anatolio": {
        "nombre": "OJEDA, Jos\u00e9 Anatolio", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "Tierra del Fuego", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "conti-diana-beatriz": {
        "nombre": "CONTI, Diana Beatriz", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "stolbizer-margarita-rosa": {
        "nombre": "STOLBIZER, Margarita Rosa", 
        "bloque": "GEN", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "cousinet-graciela": {
        "nombre": "COUSINET, Graciela", 
        "bloque": "Libres del Sur", 
        "distrito": "Mendoza", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "morandini-norma-elena": {
        "nombre": "MORANDINI, Norma Elena", 
        "bloque": "Frente C\u00edvico de C\u00f3rdoba", 
        "distrito": "C\u00f3rdoba", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "lavagna-marco": {
        "nombre": "LAVAGNA, Marco", 
        "bloque": "Federal Unidos por una Nueva Argentina", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "martinez-oscar-anselmo": {
        "nombre": "MARTINEZ, Oscar Anselmo", 
        "bloque": "Movimiento Solidario Popular", 
        "distrito": "Tierra del Fuego", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "menem-carlos-saul": {
        "nombre": "MENEM, Carlos Sa\u00fal", 
        "bloque": "Federalismo y Liberaci\u00f3n", 
        "distrito": "La Rioja", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "germano-daniel": {
        "nombre": "GERMANO, Daniel", 
        "bloque": "Frente Peronista", 
        "distrito": "Santa Fe", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "cleri-marcos": {
        "nombre": "CLERI, Marcos", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Santa Fe", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "spinozzi-ricardo": {
        "nombre": "SPINOZZI, Ricardo", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "Santa Fe", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "marcucci-hugo": {
        "nombre": "MARCUCCI, Hugo", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Santa Fe", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "pedrini-juan-manuel": {
        "nombre": "PEDRINI, Juan Manuel", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Chaco", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "linares-jaime": {
        "nombre": "LINARES, Jaime", 
        "bloque": "GEN", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "scaglia-gisela": {
        "nombre": "SCAGLIA, Gisela", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "Santa Fe", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "selva-carlos-americo": {
        "nombre": "SELVA, Carlos Americo", 
        "bloque": "Federal Unidos por una Nueva Argentina", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "juri-mariana": {
        "nombre": "JURI, Mariana", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Mendoza", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "villa-jose-antonio": {
        "nombre": "VILLA, Jos\u00e9 Antonio", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "San Juan", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "meabe-de-matho-josefina-angelica": {
        "nombre": "MEABE de MATHO, Josefina Ang\u00e9lica", 
        "bloque": "Liberal de Corrientes", 
        "distrito": "Corrientes", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "binner-hermes": {
        "nombre": "BINNER, Hermes", 
        "bloque": "Partido Socialista", 
        "distrito": "Santa Fe", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "fiad-mario-raymundo": {
        "nombre": "FIAD, Mario Raymundo", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Jujuy", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "pastori-luis": {
        "nombre": "PASTORI, Luis", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Misiones", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "bromberg-isaac-benjamin": {
        "nombre": "BROMBERG, Isaac Benjam\u00edn", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Tucum\u00e1n", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "schiaretti-juan": {
        "nombre": "SCHIARETTI, Juan", 
        "bloque": "Uni\u00f3n por C\u00f3rdoba", 
        "distrito": "C\u00f3rdoba", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "peralta-fabian-francisco": {
        "nombre": "PERALTA, Fabi\u00e1n Francisco", 
        "bloque": "GEN", 
        "distrito": "Santa Fe", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "donda-perez-victoria-analia": {
        "nombre": "DONDA PEREZ, Victoria Anal\u00eda", 
        "bloque": "Libres del Sur", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "dindart-julian": {
        "nombre": "DINDART, Juli\u00e1n", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Corrientes", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "de-gennaro-victor-norberto": {
        "nombre": "DE GENNARO, Victor Norberto", 
        "bloque": "Unidad Popular", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "santilli-diego-cesar": {
        "nombre": "SANTILLI, Diego C\u00e9sar", 
        "bloque": "Pro y Uni\u00f3n por Entre R\u00edos ", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "guastavino-pedro-guillermo-angel": {
        "nombre": "GUASTAVINO, Pedro Guillermo \u00c1ngel", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "Entre R\u00edos", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "gayol-yanina": {
        "nombre": "GAYOL, Yanina", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "Entre R\u00edos", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "montero-laura-gisela": {
        "nombre": "MONTERO, Laura Gisela", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Mendoza", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "aguilar-eduardo-alberto": {
        "nombre": "AGUILAR, Eduardo Alberto", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "Chaco", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "carrillo-maria-del-carmen": {
        "nombre": "CARRILLO, Mar\u00eda Del Carmen", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Tucum\u00e1n", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "acerenza-samanta": {
        "nombre": "ACERENZA, Samanta", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "bossio-diego": {
        "nombre": "BOSSIO, Diego", 
        "bloque": "Justicialista", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "rista-olga-maria": {
        "nombre": "RISTA, Olga Mar\u00eda", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "C\u00f3rdoba", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "boyadjian-graciela-eunice": {
        "nombre": "BOYADJIAN, Graciela Eunice", 
        "bloque": "Movimiento Popular Fueguino", 
        "distrito": "Tierra del Fuego", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "martinez-campos-gustavo": {
        "nombre": "MARTINEZ CAMPOS, Gustavo", 
        "bloque": "Justicialista", 
        "distrito": "Chaco", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "frana-silvina": {
        "nombre": "FRANA, Silvina", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Santa Fe", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "gonzalez-maria-teresa-margarita": {
        "nombre": "GONZALEZ, Mar\u00eda Teresa Margarita", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "Formosa", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "metaza-mario-alfredo": {
        "nombre": "METAZA, Mario Alfredo", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Santa Cruz", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "vega-maria-clara": {
        "nombre": "VEGA, Mar\u00eda Clara", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "La Rioja", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "ruiz-aragon-jose-arnaldo": {
        "nombre": "RUIZ ARAGON, Jos\u00e9 Arnaldo", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Corrientes", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "bardeggia-luis-maria": {
        "nombre": "BARDEGGIA, Luis Maria", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Rio Negro", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "brawer-mara": {
        "nombre": "BRAWER, Mara", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "guzman-andres-ernesto": {
        "nombre": "GUZMAN, Andres Ernesto", 
        "bloque": "BG Juan B. Bustos", 
        "distrito": "C\u00f3rdoba", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "ruiz-aida-delia": {
        "nombre": "RUIZ, Aida Delia", 
        "bloque": "Frente C\u00edvico por Santiago", 
        "distrito": "Santiago del Estero", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "castanon-hugo": {
        "nombre": "CASTA\u00d1ON, Hugo", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Rio Negro", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "de-ferrari-rueda-patricia": {
        "nombre": "DE FERRARI RUEDA, Patricia", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "C\u00f3rdoba", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "arenas-berta": {
        "nombre": "ARENAS, Berta", 
        "bloque": "Compromiso Federal", 
        "distrito": "San Luis", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "eliceche-carlos-tomas": {
        "nombre": "ELICECHE, Carlos Tomas", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Chubut", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "muller-edgar-raul": {
        "nombre": "MULLER, Edgar Ra\u00fal", 
        "bloque": "Compromiso Federal", 
        "distrito": "C\u00f3rdoba", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "brugge-juan-fernando": {
        "nombre": "BR\u00dcGGE, Juan Fernando", 
        "bloque": "Unidos por una Nueva Argentina", 
        "distrito": "C\u00f3rdoba", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "caserio-carlos-alberto": {
        "nombre": "CASERIO, Carlos Alberto", 
        "bloque": "Uni\u00f3n por C\u00f3rdoba", 
        "distrito": "C\u00f3rdoba", 
        "camara": "Diputados/Senado"
    }, 
    "giubergia-miguel-angel": {
        "nombre": "GIUBERGIA, Miguel Angel", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Jujuy", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "sanchez-fernando": {
        "nombre": "SANCHEZ, Fernando", 
        "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "vera-gonzalez-orieta-cecilia": {
        "nombre": "VERA GONZALEZ, Orieta Cecilia", 
        "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica", 
        "distrito": "Catamarca", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "macias-oscar-alberto": {
        "nombre": "MACIAS, Oscar Alberto", 
        "bloque": "Justicialista", 
        "distrito": "Corrientes", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "currilen-oscar-ruben": {
        "nombre": "CURRILEN, Oscar Rub\u00e9n", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Chubut", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "hers-cabral-anabella-ruth": {
        "nombre": "HERS CABRAL, Anabella Ruth", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "sanz-ernesto-ricardo": {
        "nombre": "SANZ, Ernesto Ricardo", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Mendoza", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "gonzalez-juan-dante": {
        "nombre": "GONZALEZ, Juan Dante", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Mendoza", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "schwindt-maria-liliana": {
        "nombre": "SCHWINDT, Mar\u00eda Liliana", 
        "bloque": "Federal Unidos por una Nueva Argentina", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "grandinetti-alejandro": {
        "nombre": "GRANDINETTI, Alejandro", 
        "bloque": "Federal Unidos por una Nueva Argentina", 
        "distrito": "Santa Fe", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "brown-carlos-ramon": {
        "nombre": "BROWN, Carlos Ram\u00f3n", 
        "bloque": "Fe", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "pilatti-vergara-maria-ines-patricia": {
        "nombre": "PILATTI VERGARA, Maria Ines Patricia", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "Chaco", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "ziliotto-sergio-raul": {
        "nombre": "ZILIOTTO, Sergio Raul", 
        "bloque": "Justicialista", 
        "distrito": "La Pampa", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "iturrez-de-capellini-ada-rosa": {
        "nombre": "ITURREZ de CAPELLINI, Ada Rosa", 
        "bloque": "Frente C\u00edvico por Santiago", 
        "distrito": "Santiago del Estero", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "tailhade-rodolfo": {
        "nombre": "TAILHADE, Rodolfo", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "bernal-maria-eugenia": {
        "nombre": "BERNAL, Mar\u00eda Eugenia", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Jujuy", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "morales-mariana-elizabet": {
        "nombre": "MORALES, Mariana Elizabet", 
        "bloque": "Federal Unidos por una Nueva Argentina", 
        "distrito": "Santiago del Estero", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "austin-brenda-lis": {
        "nombre": "AUSTIN, Brenda Lis", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "C\u00f3rdoba", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "fiore-vinuales-maria-cristina-del-valle": {
        "nombre": "FIORE VINUALES, Maria Cristina del Valle", 
        "bloque": "PARES", 
        "distrito": "Salta", 
        "camara": "Diputados/Senado"
    }, 
    "perotti-omar-angel": {
        "nombre": "PEROTTI, Omar \u00c1ngel", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "Santa Fe", 
        "camara": "Diputados/Senado"
    }, 
    "cejas-jorge-alberto": {
        "nombre": "CEJAS, Jorge Alberto", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Rio Negro", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "vera-arturo": {
        "nombre": "VERA, Arturo", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Entre R\u00edos", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "milman-gerardo-fabian": {
        "nombre": "MILMAN, Gerardo Fabi\u00e1n", 
        "bloque": "GEN", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "comelli-alicia-marcela": {
        "nombre": "COMELLI, Alicia Marcela", 
        "bloque": "Movimiento Popular Neuquino", 
        "distrito": "Neuqu\u00e9n", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "llanos-ermindo-edgardo-marcelo": {
        "nombre": "LLANOS, Ermindo Edgardo Marcelo", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Jujuy", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "schmidt-liermann-cornelia": {
        "nombre": "SCHMIDT-LIERMANN, Cornelia", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "bermejo-sixto-osvaldo": {
        "nombre": "BERMEJO, Sixto Osvaldo", 
        "bloque": "Trabajo y Dignidad", 
        "distrito": "Chubut", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "robledo-roberto-ricardo": {
        "nombre": "ROBLEDO, Roberto Ricardo", 
        "bloque": "Partido Justicialista La Pampa", 
        "distrito": "La Pampa", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "rodriguez-marcela-virginia": {
        "nombre": "RODRIGUEZ, Marcela Virginia", 
        "bloque": "Democracia Igualitaria y Participativa", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "castagneto-carlos-daniel": {
        "nombre": "CASTAGNETO, Carlos Daniel", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "gil-lavedra-ricardo-rodolfo": {
        "nombre": "GIL LAVEDRA, Ricardo Rodolfo", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "gaillard-ana-carolina": {
        "nombre": "GAILLARD, Ana Carolina", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Entre R\u00edos", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "bevilacqua-gustavo-jose": {
        "nombre": "BEVILACQUA, Gustavo Jos\u00e9", 
        "bloque": "Federal Unidos por una Nueva Argentina", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "negre-de-alonso-liliana-teresita": {
        "nombre": "NEGRE DE ALONSO, Liliana Teresita", 
        "bloque": "Justicialista San Luis", 
        "distrito": "San Luis", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "herrera-jose-alberto": {
        "nombre": "HERRERA, Jos\u00e9 Alberto", 
        "bloque": "Frente C\u00edvico por Santiago", 
        "distrito": "Santiago del Estero", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "brizuela-del-moral-eduardo": {
        "nombre": "BRIZUELA DEL MORAL, Eduardo", 
        "bloque": "Frente C\u00edvico y Social de Catamarca", 
        "distrito": "Catamarca", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "depetri-edgardo-fernando": {
        "nombre": "DEPETRI, Edgardo Fernando", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "giustiniani-ruben-hector": {
        "nombre": "GIUSTINIANI, Rub\u00e9n H\u00e9ctor", 
        "bloque": "Socialista", 
        "distrito": "Santa Fe", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "mirkin-beatriz-graciela": {
        "nombre": "MIRKIN, Beatriz Graciela", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "Tucum\u00e1n", 
        "camara": "Diputados/Senado"
    }, 
    "mouilleron-roberto-mario": {
        "nombre": "MOUILLERON, Roberto Mario", 
        "bloque": "Frente Renovador", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "grosso-leonardo": {
        "nombre": "GROSSO, Leonardo", 
        "bloque": "Peronismo para la Victoria", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "zamarreno-maria-eugenia": {
        "nombre": "ZAMARRE\u00d1O, Mar\u00eda Eugenia", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "perie-julia-argentina": {
        "nombre": "PERIE, Julia Argentina", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Misiones", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "asseff-alberto-emilio": {
        "nombre": "ASSEFF, Alberto Emilio", 
        "bloque": "UNIR", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "mazure-liliana": {
        "nombre": "MAZURE, Liliana", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "couly-veronica-carolina": {
        "nombre": "COULY, Veronica Carolina", 
        "bloque": "Federal Unidos por una Nueva Argentina", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "albornoz-gabriela-romina": {
        "nombre": "ALBORNOZ, Gabriela Romina", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Jujuy", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "pasini-ariel-osvaldo": {
        "nombre": "PASINI, Ariel Osvaldo", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "gambaro-natalia": {
        "nombre": "GAMBARO, Natalia", 
        "bloque": "Frente Peronista", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "cardelli-jorge-justo": {
        "nombre": "CARDELLI, Jorge Justo", 
        "bloque": "Proyecto Sur", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "parada-liliana-beatriz": {
        "nombre": "PARADA, Liliana Beatriz", 
        "bloque": "Unidad Popular", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "das-neves-mario": {
        "nombre": "DAS NEVES, Mario", 
        "bloque": "Trabajo y Dignidad", 
        "distrito": "Chubut", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "de-prat-gay-alfonso": {
        "nombre": "DE PRAT GAY, Alfonso", 
        "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica - ARI", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "moreno-carlos-julio": {
        "nombre": "MORENO, Carlos Julio", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "dure-lucila-beatriz": {
        "nombre": "DURE, Lucila Beatriz", 
        "bloque": "Partido Socialista", 
        "distrito": "Formosa", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "perez-martin-alejandro": {
        "nombre": "PEREZ, Mart\u00edn Alejandro", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Tierra del Fuego", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "rodriguez-machado-laura-elena": {
        "nombre": "RODR\u00cdGUEZ MACHADO, Laura Elena", 
        "bloque": "Frente Pro", 
        "distrito": "C\u00f3rdoba", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "gonzalez-nancy-susana": {
        "nombre": "GONZ\u00c1LEZ, Nancy Susana", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "Chubut", 
        "camara": "Diputados/Senado"
    }, 
    "pereyra-juan-manuel": {
        "nombre": "PEREYRA, Juan Manuel", 
        "bloque": "Concertaci\u00f3n FORJA", 
        "distrito": "C\u00f3rdoba", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "gonzalez-gladys-esther": {
        "nombre": "GONZALEZ, Gladys Esther", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "bergman-sergio": {
        "nombre": "BERGMAN, Sergio", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "copes-ana-isabel": {
        "nombre": "COPES, Ana Isabel", 
        "bloque": "Partido Dem\u00f3crata Progresista", 
        "distrito": "Santa Fe", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "troiano-gabriela-alejandra": {
        "nombre": "TROIANO, Gabriela Alejandra", 
        "bloque": "Partido Socialista", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "alperovich-jose": {
        "nombre": "ALPEROVICH, Jos\u00e9", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "Tucum\u00e1n", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "ortiz-mariela": {
        "nombre": "ORTIZ, Mariela", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Jujuy", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "balcedo-maria-ester": {
        "nombre": "BALCEDO, Mar\u00eda Ester", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "forte-ulises-umberto": {
        "nombre": "FORTE, Ulises Umberto", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "La Pampa", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "valdes-gustavo-adolfo": {
        "nombre": "VALDES, Gustavo Adolfo", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Corrientes", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "seminara-eduardo-jorge": {
        "nombre": "SEMINARA, Eduardo Jorge", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Santa Fe", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "yazbek-ruben-david": {
        "nombre": "YAZBEK, Rub\u00e9n David", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Catamarca", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "rivara-raul-alberto": {
        "nombre": "RIVARA, Ra\u00fal Alberto", 
        "bloque": "Frente Renovador", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "fernandez-anibal-domingo": {
        "nombre": "FERNANDEZ, An\u00edbal Domingo", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "navarro-graciela": {
        "nombre": "NAVARRO, Graciela", 
        "bloque": "Frente C\u00edvico por Santiago", 
        "distrito": "Santiago del Estero", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "godoy-ruperto-eduardo": {
        "nombre": "GODOY, Ruperto Eduardo", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "San Juan", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "cabral-salvador": {
        "nombre": "CABRAL, Salvador", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "Misiones", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "rodriguez-matias": {
        "nombre": "RODRIGUEZ, Mat\u00edas", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Tierra del Fuego", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "arena-celia-isabel": {
        "nombre": "ARENA, Celia Isabel", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Santa Fe", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "conesa-eduardo-raul": {
        "nombre": "CONESA, Eduardo Ra\u00fal", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "faustinelli-hipolito": {
        "nombre": "FAUSTINELLI, Hip\u00f3lito", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "C\u00f3rdoba", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "cobos-julio-cesar-cleto": {
        "nombre": "COBOS, Julio C\u00e9sar Cleto", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Mendoza", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "guccione-jose-daniel": {
        "nombre": "GUCCIONE, Jos\u00e9 Daniel", 
        "bloque": "Frente Renovador de la Concordia Misiones", 
        "distrito": "Misiones", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "majdalani-silvia-cristina": {
        "nombre": "MAJDALANI, Silvia Cristina", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "cabandie-juan": {
        "nombre": "CABANDIE, Juan", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "lopez-osvaldo-ramon": {
        "nombre": "L\u00d3PEZ, Osvaldo Ram\u00f3n", 
        "bloque": "Nuevo Encuentro", 
        "distrito": "Tierra del Fuego", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "tomassi-nestor": {
        "nombre": "TOMASSI, N\u00e9stor", 
        "bloque": "Justicialista", 
        "distrito": "Catamarca", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "martinez-oscar-ariel": {
        "nombre": "MARTINEZ, Oscar Ariel", 
        "bloque": "Frente Renovador", 
        "distrito": "Santa Fe", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "portela-agustin-alberto": {
        "nombre": "PORTELA, Agust\u00edn Alberto", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Corrientes", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "reutemann-carlos-alberto": {
        "nombre": "REUTEMANN, Carlos Alberto", 
        "bloque": "Santa Fe Federal", 
        "distrito": "Santa Fe", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "riofrio-marina-raquel": {
        "nombre": "RIOFRIO, Marina Raquel", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "San Juan", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "verani-pablo": {
        "nombre": "VERANI, Pablo", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "R\u00edo Negro", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "snopek-alejandro": {
        "nombre": "SNOPEK, Alejandro", 
        "bloque": "Federal Unidos por una Nueva Argentina", 
        "distrito": "Jujuy", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "santillan-walter-marcelo": {
        "nombre": "SANTILLAN, Walter Marcelo", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Tucum\u00e1n", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "di-tullio-juliana": {
        "nombre": "DI TULLIO, Juliana", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "cortina-roy": {
        "nombre": "CORTINA, Roy", 
        "bloque": "Partido Socialista", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "labado-maria-ester": {
        "nombre": "LABADO, Mar\u00eda Ester", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "Santa Cruz", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "ocana-maria-graciela": {
        "nombre": "OCA\u00d1A, Mar\u00eda Graciela", 
        "bloque": "Unidad para el Desarrollo Social y la Equidad", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "mendoza-mayra-soledad": {
        "nombre": "MENDOZA, Mayra Soledad", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "lipovetzky-daniel": {
        "nombre": "LIPOVETZKY, Daniel", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "daer-hector-ricardo": {
        "nombre": "DAER, H\u00e9ctor Ricardo", 
        "bloque": "Bloque de los Trabajadores", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "ibarra-eduardo-mauricio": {
        "nombre": "IBARRA, Eduardo Mauricio", 
        "bloque": "Uni\u00f3n por San Juan", 
        "distrito": "San Juan", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "roldan-jose-maria": {
        "nombre": "ROLDAN, Jos\u00e9 Mar\u00eda", 
        "bloque": "Frente de Todos", 
        "distrito": "Corrientes", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "corradi-de-beltran-ana-maria": {
        "nombre": "CORRADI DE BELTR\u00c0N, Ana Mar\u00eda", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "Santiago del Estero", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "carrizo-maria-soledad": {
        "nombre": "CARRIZO, Mar\u00eda Soledad", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "C\u00f3rdoba", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "ehcosor-maria-azucena": {
        "nombre": "EHCOSOR, Mar\u00eda Azucena", 
        "bloque": "Federal Unidos por una Nueva Argentina", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "gonzalez-alvaro-gustavo": {
        "nombre": "GONZALEZ, Alvaro Gustavo", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "pitrola-nestor-antonio": {
        "nombre": "PITROLA, N\u00e9stor Antonio", 
        "bloque": "Fte. de Izquierda y de los Trabajadores", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "piemonte-hector-horacio": {
        "nombre": "PIEMONTE, H\u00e9ctor Horacio", 
        "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica - ARI", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "cigogna-luis-francisco-jorge": {
        "nombre": "CIGOGNA, Luis Francisco Jorge", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "tejedor-miguel-angel": {
        "nombre": "TEJEDOR, Miguel Angel", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Chaco", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "barbieri-mario-leandro": {
        "nombre": "BARBIERI, Mario Leandro", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "sorgente-marcelo": {
        "nombre": "SORGENTE, Marcelo", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "kirchner-maximo-carlos": {
        "nombre": "KIRCHNER, M\u00e1ximo Carlos", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Santa Cruz", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "pucheta-ramona": {
        "nombre": "PUCHETA, Ramona", 
        "bloque": "Frente por la Inclusi\u00f3n Social", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "de-pedro-eduardo-enrique": {
        "nombre": "DE PEDRO, Eduardo Enrique", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "fortuna-francisco-jose": {
        "nombre": "FORTUNA, Francisco Jos\u00e9", 
        "bloque": "C\u00f3rdoba Federal", 
        "distrito": "C\u00f3rdoba", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "kunkel-carlos-miguel": {
        "nombre": "KUNKEL, Carlos Miguel", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "litza-monica": {
        "nombre": "LITZA, Monica", 
        "bloque": "Federal Unidos por una Nueva Argentina", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "maldonado-hugo": {
        "nombre": "MALDONADO, Hugo", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Chaco", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "michetti-marta-gabriela": {
        "nombre": "MICHETTI, Marta Gabriela", 
        "bloque": "Pro y Uni\u00f3n por Entre R\u00edos ", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados/Senado"
    }, 
    "cordoba-stella-maris": {
        "nombre": "CORDOBA, Stella Maris", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Tucum\u00e1n", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "de-vido-julio-miguel": {
        "nombre": "De VIDO, Julio Miguel", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "bermejo-rolando-adolfo": {
        "nombre": "BERMEJO, Rolando Adolfo", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "Mendoza", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "fernandez-sagasti-anabel": {
        "nombre": "FERN\u00c1NDEZ SAGASTI, Anabel", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "Mendoza", 
        "camara": "Diputados/Senado"
    }, 
    "mazzarella-susana-del-valle": {
        "nombre": "MAZZARELLA, Susana del Valle", 
        "bloque": "Frente C\u00edvico - C\u00f3rdoba", 
        "distrito": "C\u00f3rdoba", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "risko-silvia-lucrecia": {
        "nombre": "RISKO, Silvia Lucrecia", 
        "bloque": "Del Frente de la Concordia Misionero", 
        "distrito": "Misiones", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "bianchi-maria-del-carmen": {
        "nombre": "BIANCHI, Mar\u00eda del Carmen", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "francioni-fabian-marcelo": {
        "nombre": "FRANCIONI, Fabi\u00e1n Marcelo", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "C\u00f3rdoba", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "fuentes-marcelo-jorge": {
        "nombre": "FUENTES, Marcelo Jorge", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "Neuqu\u00e9n", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "marino-juan-carlos": {
        "nombre": "MARINO, Juan Carlos", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "La Pampa", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "carmona-guillermo-ramon": {
        "nombre": "CARMONA, Guillermo Ram\u00f3n", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Mendoza", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "brue-daniel-agustin": {
        "nombre": "BRUE, Daniel Agust\u00edn", 
        "bloque": "Frente C\u00edvico por Santiago", 
        "distrito": "Santiago del Estero", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "lotto-de-vecchietti-ines-beatriz": {
        "nombre": "LOTTO DE VECCHIETTI, In\u00e9s Beatriz", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Formosa", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "sacca-luis-fernando": {
        "nombre": "SACCA, Luis Fernando", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Tucum\u00e1n", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "rozas-angel": {
        "nombre": "ROZAS, Angel", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Chaco", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "magario-veronica": {
        "nombre": "MAGARIO, Ver\u00f3nica", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "landau-jorge-alberto": {
        "nombre": "LANDAU, Jorge Alberto", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "catalan-magni-julio-cesar": {
        "nombre": "CATALAN MAGNI, Julio Cesar", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "Tierra del Fuego", 
        "camara": "Diputados/Senado"
    }, 
    "sacnun-maria-de-los-angeles": {
        "nombre": "SACNUN, Mar\u00eda de los \u00c1ngeles", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "Santa Fe", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "lovera-daniel-anibal": {
        "nombre": "LOVERA, Daniel An\u00edbal", 
        "bloque": "Justicialista La Pampa", 
        "distrito": "La Pampa", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "granados-dulce": {
        "nombre": "GRANADOS, Dulce", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "di-stefano-daniel": {
        "nombre": "DI STEFANO, Daniel", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Misiones", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "diaz-maria-rosa": {
        "nombre": "DIAZ, Mar\u00eda Rosa", 
        "bloque": "Nuevo Encuentro", 
        "distrito": "Tierra del Fuego", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "iturraspe-nora-graciela": {
        "nombre": "ITURRASPE, Nora Graciela", 
        "bloque": "Unidad Popular", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "giacomino-daniel-oscar": {
        "nombre": "GIACOMINO, Daniel Oscar", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "C\u00f3rdoba", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "kosiner-pablo-francisco-juan": {
        "nombre": "KOSINER, Pablo Francisco Juan", 
        "bloque": "Justicialista", 
        "distrito": "Salta", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "rivarola-ruben-armando": {
        "nombre": "RIVAROLA, Rub\u00e9n Armando", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Jujuy", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "barletta-mario-domingo": {
        "nombre": "BARLETTA, Mario Domingo", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Santa Fe", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "torroba-francisco-javier": {
        "nombre": "TORROBA, Francisco Javier", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "La Pampa", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "pichetto-miguel-angel": {
        "nombre": "PICHETTO, Miguel \u00c1ngel", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "R\u00edo Negro", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "verasay-pamela-fernanda": {
        "nombre": "VERASAY, Pamela Fernanda", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Mendoza", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "guzman-sandro": {
        "nombre": "GUZMAN, Sandro", 
        "bloque": "Frente Norte", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "pietragalla-corti-horacio": {
        "nombre": "PIETRAGALLA CORTI, Horacio", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "espindola-gladys-susana": {
        "nombre": "ESPINDOLA, Gladys Susana", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "C\u00f3rdoba", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "ziegler-alex-roberto": {
        "nombre": "ZIEGLER, Alex Roberto", 
        "bloque": "Libertad, Valores y Cambios", 
        "distrito": "Misiones", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "rodriguez-rodrigo-martin": {
        "nombre": "RODRIGUEZ, Rodrigo Mart\u00edn", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "benedetti-atilio-francisco-salvador": {
        "nombre": "BENEDETTI, Atilio Francisco Salvador", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Entre R\u00edos", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "artaza-eugenio-justiniano": {
        "nombre": "ARTAZA, Eugenio Justiniano", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Corrientes", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "veaute-mariana-alejandra": {
        "nombre": "VEAUTE, Mariana Alejandra", 
        "bloque": "Frente C\u00edvico y Social de Catamarca", 
        "distrito": "Catamarca", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "lores-horacio": {
        "nombre": "LORES, Horacio", 
        "bloque": "Movimiento Popular Neuquino", 
        "distrito": "Neuqu\u00e9n", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "wolff-waldo": {
        "nombre": "WOLFF, Waldo", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "guerin-maria-isabel": {
        "nombre": "GUERIN, Mar\u00eda Isabel", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "gonzalez-pablo-gerardo": {
        "nombre": "GONZALEZ, Pablo Gerardo", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "Santa Cruz", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "ledesma-julio-ruben": {
        "nombre": "LEDESMA, Julio Rub\u00e9n", 
        "bloque": "Frente Renovador", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "garrido-manuel": {
        "nombre": "GARRIDO, Manuel", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "lospennato-silvia-gabriela": {
        "nombre": "LOSPENNATO, Silvia Gabriela", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "montenegro-gerardo-antenor": {
        "nombre": "MONTENEGRO, Gerardo Antenor", 
        "bloque": "Frente Popular", 
        "distrito": "Santiago del Estero", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "de-ponti-lucila": {
        "nombre": "De PONTI, Lucila", 
        "bloque": "Peronismo para la Victoria", 
        "distrito": "Santa Fe", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "patino-jose-luis": {
        "nombre": "PATI\u00d1O, Jos\u00e9 Luis", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "molas-pedro-omar": {
        "nombre": "MOLAS, Pedro Omar", 
        "bloque": "Frente C\u00edvico y Social de Catamarca", 
        "distrito": "Catamarca", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "del-cano-nicolas": {
        "nombre": "DEL CA\u00d1O, Nicol\u00e1s", 
        "bloque": "PTS - Frente de Izquierda", 
        "distrito": "Mendoza", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "olivares-hector-enrique": {
        "nombre": "OLIVARES, Hector Enrique", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "La Rioja", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "juez-luis-alfredo": {
        "nombre": "JUEZ, Lu\u00eds Alfredo", 
        "bloque": "Frente C\u00edvico de C\u00f3rdoba", 
        "distrito": "C\u00f3rdoba", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "martinez-villada-leonor": {
        "nombre": "MARTINEZ VILLADA, Leonor", 
        "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica", 
        "distrito": "C\u00f3rdoba", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "escudero-sonia-margarita": {
        "nombre": "ESCUDERO, Sonia Margarita", 
        "bloque": "Justicialista 8 de Octubre", 
        "distrito": "Salta", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "mansilla-sergio-francisco": {
        "nombre": "MANSILLA, Sergio Francisco", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "Tucum\u00e1n", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "tunessi-juan-pedro": {
        "nombre": "TUNESSI, Juan Pedro", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "donkin-carlos-guillermo": {
        "nombre": "DONKIN, Carlos Guillermo", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Formosa", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "kicillof-axel": {
        "nombre": "KICILLOF, Axel", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "garnero-estela-ramona": {
        "nombre": "GARNERO, Estela Ramona", 
        "bloque": "C\u00f3rdoba Federal", 
        "distrito": "C\u00f3rdoba", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "yague-linda-cristina": {
        "nombre": "YAG\u00dbE, Linda Cristina", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Neuqu\u00e9n", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "mayans-jose-miguel-angel": {
        "nombre": "MAYANS, Jos\u00e9 Miguel \u00c1ngel", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "Formosa", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "yarade-rodolfo-fernando": {
        "nombre": "YARADE, Rodolfo Fernando", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Salta", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "garre-nilda-celia": {
        "nombre": "GARRE, Nilda Celia", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "rossi-agustin-oscar": {
        "nombre": "ROSSI, Agust\u00edn Oscar", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Santa Fe", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "snopek-guillermo": {
        "nombre": "SNOPEK, Guillermo", 
        "bloque": "Justicialista", 
        "distrito": "Jujuy", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "fernandez-rodolfo-alfredo": {
        "nombre": "FERNANDEZ, Rodolfo Alfredo", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Corrientes", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "costa-eduardo-raul": {
        "nombre": "COSTA, Eduardo Ra\u00fal", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Santa Cruz", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "tineo-javier-hector": {
        "nombre": "TINEO, Javier H\u00e9ctor", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "La Rioja", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "riccardo-jose-luis": {
        "nombre": "RICCARDO, Jos\u00e9 Luis", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "San Luis", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "barrionuevo-walter-basilio": {
        "nombre": "BARRIONUEVO, Walter Basilio", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "Jujuy", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "villata-graciela-susana": {
        "nombre": "VILLATA, Graciela Susana", 
        "bloque": "Frente C\u00edvico - C\u00f3rdoba", 
        "distrito": "C\u00f3rdoba", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "crexell-carmen-lucila": {
        "nombre": "CREXELL, Carmen Lucila", 
        "bloque": "Movimiento Popular Neuquino", 
        "distrito": "Neuqu\u00e9n", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "blanco-de-peralta-blanca": {
        "nombre": "BLANCO de PERALTA, Blanca", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Santa Cruz", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "baldassi-hector": {
        "nombre": "BALDASSI, H\u00e9ctor", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "C\u00f3rdoba", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "britez-cristina": {
        "nombre": "BRITEZ, Cristina", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Misiones", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "martinez-norman-dario": {
        "nombre": "MARTINEZ, Norman Dar\u00edo", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Neuqu\u00e9n", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "goicoechea-gustavo-horacio": {
        "nombre": "GOICOECHEA, Gustavo Horacio", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Chaco", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "brizuela-y-doria-de-cara-olga-ines": {
        "nombre": "BRIZUELA Y DORIA DE CARA, Olga In\u00e9s", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "La Rioja", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "closs-maurice": {
        "nombre": "CLOSS, Maurice", 
        "bloque": "Del Frente de la Concordia Misionero", 
        "distrito": "Misiones", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "pastoriza-mirta-ameliana": {
        "nombre": "PASTORIZA, Mirta Ameliana", 
        "bloque": "Frente C\u00edvico por Santiago", 
        "distrito": "Santiago del Estero", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "caceres-eduardo": {
        "nombre": "CACERES, Eduardo", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "San Juan", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "taboada-jorge-omar": {
        "nombre": "TABOADA, Jorge Omar", 
        "bloque": "Chubut Somos Todos", 
        "distrito": "Chubut", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "parrilli-nanci-maria-agustina": {
        "nombre": "PARRILLI, Nanci Mar\u00eda Agustina", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "Neuqu\u00e9n", 
        "camara": "Diputados/Senado"
    }, 
    "arrieta-gustavo": {
        "nombre": "ARRIETA, Gustavo", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "braillard-poccard-nestor": {
        "nombre": "BRAILLARD POCCARD, N\u00e9stor", 
        "bloque": "Frente Pro", 
        "distrito": "Corrientes", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "carrizo-nilda-mabel": {
        "nombre": "CARRIZO, Nilda Mabel", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Tucum\u00e1n", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "mac-allister-carlos-javier": {
        "nombre": "MAC ALLISTER, Carlos Javier", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "La Pampa", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "castillo-oscar-anibal": {
        "nombre": "CASTILLO, Oscar An\u00edbal", 
        "bloque": "Frente C\u00edvico y Social de Catamarca", 
        "distrito": "Catamarca", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "giannettasio-graciela-maria": {
        "nombre": "GIANNETTASIO, Graciela Mar\u00eda", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "carlotto-remo-gerardo": {
        "nombre": "CARLOTTO, Remo Gerardo", 
        "bloque": "Peronismo para la Victoria", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "contrera-monica-graciela": {
        "nombre": "CONTRERA, M\u00f3nica Graciela", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Chubut", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "durango-norma-haydee": {
        "nombre": "DURANGO, Norma Hayd\u00e9e", 
        "bloque": "Justicialista La Pampa", 
        "distrito": "La Pampa", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "wisky-sergio-javier": {
        "nombre": "WISKY, Sergio Javier", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "Rio Negro", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "massa-sergio": {
        "nombre": "MASSA, Sergio", 
        "bloque": "Federal Unidos por una Nueva Argentina", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "di-perna-graciela-agustina": {
        "nombre": "DI PERNA, Graciela Agustina", 
        "bloque": "Trabajo y Dignidad", 
        "distrito": "Chubut", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "irrazabal-juan-manuel": {
        "nombre": "IRRAZABAL, Juan Manuel", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "Misiones", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "lusquinos-luis-bernardo": {
        "nombre": "LUSQUI\u00d1OS, Luis Bernardo", 
        "bloque": "Compromiso Federal", 
        "distrito": "San Luis", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "alfonsin-ricardo-luis": {
        "nombre": "ALFONSIN, Ricardo Luis", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "de-marchi-omar-bruno": {
        "nombre": "DE MARCHI, Omar Bruno", 
        "bloque": "Dem\u00f3crata de Mendoza", 
        "distrito": "Mendoza", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "massetani-vanesa": {
        "nombre": "MASSETANI, Vanesa", 
        "bloque": "Federal Unidos por una Nueva Argentina", 
        "distrito": "Santa Fe", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "elias-de-perez-silvia-beatriz": {
        "nombre": "ELIAS DE PEREZ, Silvia Beatriz", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Tucum\u00e1n", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "cuccovillo-ricardo-oscar": {
        "nombre": "CUCCOVILLO, Ricardo Oscar", 
        "bloque": "Partido Socialista", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "bidegain-gloria-mercedes": {
        "nombre": "BIDEGAIN, Gloria Mercedes", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "petcoff-naidenoff-luis-carlos": {
        "nombre": "PETCOFF NAIDENOFF, Luis Carlos", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Formosa", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "roberti-alberto-oscar": {
        "nombre": "ROBERTI, Alberto Oscar", 
        "bloque": "Justicialista", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "bongiorno-maria-jose": {
        "nombre": "BONGIORNO, Mar\u00eda Jos\u00e9", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "R\u00edo Negro", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "soraire-alicia": {
        "nombre": "SORAIRE, Alicia", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Tucum\u00e1n", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "madera-teresita": {
        "nombre": "MADERA, Teresita", 
        "bloque": "Justicialista", 
        "distrito": "La Rioja", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "gutierrez-monica-edith": {
        "nombre": "GUTIERREZ, M\u00f3nica Edith", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "C\u00f3rdoba", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "mongelo-jose-ricardo": {
        "nombre": "MONGELO, Jos\u00e9 Ricardo", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Chaco", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "torres-del-sel-miguel": {
        "nombre": "TORRES DEL SEL, Miguel", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "Santa Fe", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "rubin-carlos-gustavo": {
        "nombre": "RUBIN, Carlos Gustavo", 
        "bloque": "Justicialista", 
        "distrito": "Corrientes", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "pitiot-carla-betina": {
        "nombre": "PITIOT, Carla Betina", 
        "bloque": "Federal Unidos por una Nueva Argentina", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "alonso-horacio-fernando": {
        "nombre": "ALONSO, Horacio Fernando", 
        "bloque": "Federal Unidos por una Nueva Argentina", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "barchetta-omar-segundo": {
        "nombre": "BARCHETTA, Omar Segundo", 
        "bloque": "Partido Socialista", 
        "distrito": "Santa Fe", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "sturzenegger-federico": {
        "nombre": "STURZENEGGER, Federico", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "echegaray-alejandro": {
        "nombre": "ECHEGARAY, Alejandro", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "bazze-miguel-angel": {
        "nombre": "BAZZE, Miguel \u00c1ngel", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "sosa-capurro-soledad": {
        "nombre": "SOSA CAPURRO, Soledad", 
        "bloque": "Fte. de Izquierda y de los Trabajadores", 
        "distrito": "Mendoza", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "volnovich-luana": {
        "nombre": "VOLNOVICH, Luana", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "tentor-hector": {
        "nombre": "TENTOR, H\u00e9ctor", 
        "bloque": "Justicialista", 
        "distrito": "Jujuy", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "masso-federico-augusto": {
        "nombre": "MASSO, Federico Augusto", 
        "bloque": "Libres del Sur", 
        "distrito": "Tucum\u00e1n", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "lousteau-martin": {
        "nombre": "LOUSTEAU, Mart\u00edn", 
        "bloque": "SUMA + UNEN", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "soto-gladys-beatriz": {
        "nombre": "SOTO, Gladys Beatriz", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Chaco", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "poggi-claudio-javier": {
        "nombre": "POGGI, Claudio Javier", 
        "bloque": "Avanzar San Luis", 
        "distrito": "San Luis", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "dalessandro-marcelo": {
        "nombre": "D'ALESSANDRO, Marcelo", 
        "bloque": "Frente Renovador", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "leguizamon-maria-laura": {
        "nombre": "LEGUIZAM\u00d3N, Mar\u00eda Laura", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "herrera-luis-beder": {
        "nombre": "HERRERA, Luis Beder", 
        "bloque": "Justicialista", 
        "distrito": "La Rioja", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "forconi-juan-carlos": {
        "nombre": "FORCONI, Juan Carlos", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Santa Fe", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "mestre-diego-matias": {
        "nombre": "MESTRE, Diego Mat\u00edas", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "C\u00f3rdoba", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "herrera-griselda-noemi": {
        "nombre": "HERRERA, Griselda Noem\u00ed", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "La Rioja", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "mendoza-sandra-marcela": {
        "nombre": "MENDOZA, Sandra Marcela", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Chaco", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "cabanchik-samuel-manuel": {
        "nombre": "CABANCHIK, Samuel Manuel", 
        "bloque": "Proyecto Buenos Aires Federal", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "gutierrez-hector": {
        "nombre": "GUTIERREZ, H\u00e9ctor", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "bregman-myriam": {
        "nombre": "BREGMAN, Myriam", 
        "bloque": "PTS - Frente de Izquierda", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "franco-jorge-daniel": {
        "nombre": "FRANCO, Jorge Daniel", 
        "bloque": "Del Frente de la Concordia Misionero", 
        "distrito": "Misiones", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "juarez-manuel": {
        "nombre": "JUAREZ, Manuel", 
        "bloque": "Frente C\u00edvico por Santiago", 
        "distrito": "Santiago del Estero", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "martinez-julio-cesar": {
        "nombre": "MARTINEZ, Julio C\u00e9sar", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "La Rioja", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "raverta-maria-fernanda": {
        "nombre": "RAVERTA, Mar\u00eda Fernanda", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "garcia-larraburu-silvia-marcela": {
        "nombre": "GARCIA LARRABURU, Silvia Marcela", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "R\u00edo Negro", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "feletti-roberto-jose": {
        "nombre": "FELETTI, Roberto Jos\u00e9", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "gioja-jose-luis": {
        "nombre": "GIOJA, Jos\u00e9 Luis", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "San Juan", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "toledo-susana": {
        "nombre": "TOLEDO, Susana", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Santa Cruz", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "simoncini-silvia-rosa": {
        "nombre": "SIMONCINI, Silvia Rosa", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Santa Fe", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "triaca-alberto-jorge": {
        "nombre": "TRIACA, Alberto Jorge", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "fellner-liliana-beatriz": {
        "nombre": "FELLNER, Liliana Beatriz", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "Jujuy", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "ciciliani-alicia-mabel": {
        "nombre": "CICILIANI, Alicia Mabel", 
        "bloque": "Partido Socialista", 
        "distrito": "Santa Fe", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "ziebart-cristina-isabel": {
        "nombre": "ZIEBART, Cristina Isabel", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Chubut", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "garcia-larraburu-silvina-marcela": {
        "nombre": "GARCIA LARRABURU, Silvina Marcela", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Rio Negro", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "giordano-juan-carlos": {
        "nombre": "GIORDANO, Juan Carlos", 
        "bloque": "Izquierda Socialista - Frente de Izquierda", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "abdala-de-matarazzo-norma-amanda": {
        "nombre": "ABDALA de MATARAZZO, Norma Amanda", 
        "bloque": "Frente C\u00edvico por Santiago", 
        "distrito": "Santiago del Estero", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "incicco-lucas-ciriaco": {
        "nombre": "INCICCO, Lucas Ciriaco", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "Santa Fe", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "bertone-rosana-andrea": {
        "nombre": "BERTONE, Rosana Andrea", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "Tierra del Fuego", 
        "camara": "Diputados/Senado"
    }, 
    "semhan-maria-de-las-mercedes": {
        "nombre": "SEMHAN, Mar\u00eda de las Mercedes", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Corrientes", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "larroque-andres": {
        "nombre": "LARROQUE, Andr\u00e9s", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "obiglio-julian-martin": {
        "nombre": "OBIGLIO, Juli\u00e1n Mart\u00edn", 
        "bloque": "PRO", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "chieno-maria-elena": {
        "nombre": "CHIENO, Mar\u00eda Elena", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Corrientes", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "basualdo-roberto-gustavo": {
        "nombre": "BASUALDO, Roberto Gustavo", 
        "bloque": "Producci\u00f3n y Trabajo", 
        "distrito": "San Juan", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "pereyra-guillermo-juan": {
        "nombre": "PEREYRA, Guillermo Juan", 
        "bloque": "Movimiento Popular Neuquino", 
        "distrito": "Neuqu\u00e9n", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "david-nestor-javier": {
        "nombre": "DAVID, N\u00e9stor Javier", 
        "bloque": "Justicialista", 
        "distrito": "Salta", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "latorre-roxana-itati": {
        "nombre": "LATORRE, Roxana Itat\u00ed", 
        "bloque": "Federalismo Santafesino", 
        "distrito": "Santa Fe", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "cobos-julio": {
        "nombre": "COBOS, Julio", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Mendoza", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "raimundi-carlos-alberto": {
        "nombre": "RAIMUNDI, Carlos Alberto", 
        "bloque": "Solidario SI", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "felix-omar": {
        "nombre": "FELIX, Omar", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Mendoza", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "martinez-alfredo-anselmo": {
        "nombre": "MARTINEZ, Alfredo Anselmo", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Santa Cruz", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "carrio-elisa-maria-avelina": {
        "nombre": "CARRIO, Elisa Mar\u00eda Avelina", 
        "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "martinez-soledad": {
        "nombre": "MARTINEZ, Soledad", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "villavicencio-maria-teresita": {
        "nombre": "VILLAVICENCIO, Maria Teresita", 
        "bloque": "Del Bicentenario", 
        "distrito": "Tucum\u00e1n", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "thomas-enrique-luis": {
        "nombre": "THOMAS, Enrique Luis", 
        "bloque": "Frente Peronista", 
        "distrito": "Mendoza", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "alvarez-elsa-maria": {
        "nombre": "ALVAREZ, Elsa Mar\u00eda", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Santa Cruz", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "urroz-paula": {
        "nombre": "URROZ, Paula", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "rios-liliana-maria": {
        "nombre": "RIOS, Liliana Mar\u00eda", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Entre R\u00edos", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "dominguez-ramon-alfredo": {
        "nombre": "DOMINGUEZ, Ramon Alfredo", 
        "bloque": "Compromiso Federal", 
        "distrito": "San Luis", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "almiron-ana-claudia": {
        "nombre": "ALMIRON, Ana Claudia", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "Corrientes", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "rogel-fabian-dulio": {
        "nombre": "ROGEL, Fabi\u00e1n Dulio", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Entre R\u00edos", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "alonso-maria-luz": {
        "nombre": "ALONSO, Mar\u00eda Luz", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "La Pampa", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "monllau-blanca-maria-del-valle": {
        "nombre": "MONLLAU, Blanca Mar\u00eda del Valle", 
        "bloque": "Frente C\u00edvico y Social de Catamarca", 
        "distrito": "Catamarca", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "albarracin-jorge-luis": {
        "nombre": "ALBARRACIN, Jorge Luis", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Mendoza", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "juarez-myrian": {
        "nombre": "JUAREZ, Myrian", 
        "bloque": "Frente C\u00edvico y Social de Catamarca", 
        "distrito": "Catamarca", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "rach-quiroga-analia-alexandra": {
        "nombre": "RACH QUIROGA, Anal\u00eda Alexandra", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Chaco", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "insaurralde-martin": {
        "nombre": "INSAURRALDE, Mart\u00edn", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "heller-carlos": {
        "nombre": "HELLER, Carlos", 
        "bloque": "Solidario SI", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "soria-maria-emilia": {
        "nombre": "SORIA, Mar\u00eda Emilia", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Rio Negro", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "guinle-marcelo-alejandro": {
        "nombre": "GUINLE, Marcelo Alejandro", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "Chubut", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "riestra-antonio-sabino": {
        "nombre": "RIESTRA, Antonio Sabino", 
        "bloque": "Unidad Popular", 
        "distrito": "Santa Fe", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "wayar-walter-raul": {
        "nombre": "WAYAR, Walter Ra\u00fal", 
        "bloque": "Frente Peronista Federal", 
        "distrito": "Salta", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "garreton-facundo": {
        "nombre": "GARRETON, Facundo", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "Tucum\u00e1n", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "negri-mario-raul": {
        "nombre": "NEGRI, Mario Ra\u00fal", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "C\u00f3rdoba", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "bedano-nora-esther": {
        "nombre": "BEDANO, Nora Esther", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "C\u00f3rdoba", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "espinola-carlos-mauricio": {
        "nombre": "ESPINOLA, Carlos Mauricio", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "Corrientes", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "molina-manuel-isauro": {
        "nombre": "MOLINA, Manuel Isauro", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Catamarca", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "perez-jose-adrian": {
        "nombre": "PEREZ, Jos\u00e9 Adri\u00e1n", 
        "bloque": "Frente Renovador", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "vilarino-jose-antonio": {
        "nombre": "VILARI\u00d1O, Jos\u00e9 Antonio", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Salta", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "ciampini-jose-alberto": {
        "nombre": "CIAMPINI, Jos\u00e9 Alberto", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Neuqu\u00e9n", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "cremer-de-busti-maria-cristina": {
        "nombre": "CREMER de BUSTI, Mar\u00eda Cristina", 
        "bloque": "Uni\u00f3n por Entre R\u00edos", 
        "distrito": "Entre R\u00edos", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "sola-felipe-carlos": {
        "nombre": "SOLA, Felipe Carlos", 
        "bloque": "Federal Unidos por una Nueva Argentina", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "leverberg-stella-maris": {
        "nombre": "LEVERBERG, Stella Maris", 
        "bloque": "Frente Renovador de la Concordia Misiones", 
        "distrito": "Misiones", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "abal-medina-juan-manuel": {
        "nombre": "ABAL MEDINA, Juan Manuel", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "nanni-miguel": {
        "nombre": "NANNI, Miguel", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Salta", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "mera-dalmacio-enrique": {
        "nombre": "MERA, Dalmacio Enrique", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "Catamarca", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "colazo-mario-jorge": {
        "nombre": "COLAZO, Mario Jorge", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "Tierra del Fuego", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "gdansky-carlos-enrique": {
        "nombre": "GDANSKY, Carlos Enrique", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "comi-carlos-marcelo": {
        "nombre": "COMI, Carlos Marcelo", 
        "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica - ARI", 
        "distrito": "Santa Fe", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "casanas-juan-francisco": {
        "nombre": "CASA\u00d1AS, Juan Francisco", 
        "bloque": "Del Bicentenario", 
        "distrito": "Tucum\u00e1n", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "sabbatella-martin": {
        "nombre": "SABBATELLA, Mart\u00edn", 
        "bloque": "Frente Nuevo Encuentro", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "gomez-bull-mauricio": {
        "nombre": "GOMEZ BULL, Mauricio", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Santa Cruz", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "segarra-adela-rosa": {
        "nombre": "SEGARRA, Adela Rosa", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "terada-alicia": {
        "nombre": "TERADA, Alicia", 
        "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica", 
        "distrito": "Chaco", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "ferrari-gustavo-alfredo": {
        "nombre": "FERRARI, Gustavo Alfredo", 
        "bloque": "Frente Peronista", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "garcia-maria-teresa": {
        "nombre": "GARCIA, Mar\u00eda Teresa", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "verna-carlos-alberto": {
        "nombre": "VERNA, Carlos Alberto", 
        "bloque": "Justicialista La Pampa", 
        "distrito": "La Pampa", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "gonzales-seligra-nathalia": {
        "nombre": "GONZ\u00c1LES SELIGRA, Nathalia", 
        "bloque": "PTS - Frente de Izquierda", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "salino-fernando-aldo": {
        "nombre": "SALINO, Fernando Aldo", 
        "bloque": "Compromiso Federal", 
        "distrito": "San Luis", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "petri-luis": {
        "nombre": "PETRI, Luis", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Mendoza", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "buil-sergio-omar": {
        "nombre": "BUIL, Sergio Omar", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "martinez-ernesto-felix": {
        "nombre": "MART\u00cdNEZ, Ernesto F\u00e9lix", 
        "bloque": "Frente Pro", 
        "distrito": "C\u00f3rdoba", 
        "camara": "Diputados/Senado"
    }, 
    "kroneberger-daniel-ricardo": {
        "nombre": "KRONEBERGER, Daniel Ricardo", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "La Pampa", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "biella-calvet-bernardo-jose": {
        "nombre": "BIELLA CALVET, Bernardo Jos\u00e9", 
        "bloque": "U.De.So. Salta", 
        "distrito": "Salta", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "fernandez-mendia-gustavo": {
        "nombre": "FERNANDEZ MENDIA, Gustavo", 
        "bloque": "Justicialista", 
        "distrito": "La Pampa", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "corregido-elena-mercedes": {
        "nombre": "CORREGIDO, Elena Mercedes", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "Chaco", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "solanas-julio-rodolfo-francisco": {
        "nombre": "SOLANAS, Julio Rodolfo Francisco", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Entre R\u00edos", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "avoscan-herman-horacio": {
        "nombre": "AVOSCAN, Herman Horacio", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Rio Negro", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "juarez-manuel-humberto": {
        "nombre": "JUAREZ, Manuel Humberto", 
        "bloque": "Frente C\u00edvico por Santiago", 
        "distrito": "Santiago del Estero", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "bullrich-patricia": {
        "nombre": "BULLRICH, Patricia", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "zabalza-juan-carlos": {
        "nombre": "ZABALZA, Juan Carlos", 
        "bloque": "Partido Socialista", 
        "distrito": "Santa Fe", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "garcia-virginia-maria": {
        "nombre": "GARC\u00cdA, Virginia Mar\u00eda", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "Santa Cruz", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "nikisch-roy-abelardo": {
        "nombre": "NIKISCH, Roy Abelardo", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Chaco", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "persico-daniel-raul": {
        "nombre": "PERSICO, Daniel Ra\u00fal", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "San Luis", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "odarda-maria-magdalena": {
        "nombre": "ODARDA, Mar\u00eda Magdalena", 
        "bloque": "Frente Progresista-CC-ARI", 
        "distrito": "R\u00edo Negro", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "buryaile-ricardo": {
        "nombre": "BURYAILE, Ricardo", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Formosa", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "rios-roberto-fabian": {
        "nombre": "RIOS, Roberto Fabi\u00e1n", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Corrientes", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "massot-nicolas": {
        "nombre": "MASSOT, Nicol\u00e1s", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "C\u00f3rdoba", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "recalde-hector-pedro": {
        "nombre": "RECALDE, H\u00e9ctor Pedro", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "puiggros-adriana-victoria": {
        "nombre": "PUIGGROS, Adriana Victoria", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "alvarez-rodriguez-cristina": {
        "nombre": "ALVAREZ RODRIGUEZ, Cristina", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "pansa-sergio-horacio": {
        "nombre": "PANSA, Sergio Horacio", 
        "bloque": "Compromiso Federal", 
        "distrito": "San Luis", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "brillo-jose-ricardo": {
        "nombre": "BRILLO, Jos\u00e9 Ricardo", 
        "bloque": "Movimiento Popular Neuquino", 
        "distrito": "Neuqu\u00e9n", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "estenssoro-maria-eugenia": {
        "nombre": "ESTENSSORO, Mar\u00eda Eugenia", 
        "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "re-hilma-leonor": {
        "nombre": "RE, Hilma Leonor", 
        "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica - ARI", 
        "distrito": "Entre R\u00edos", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "pradines-roberto-arturo": {
        "nombre": "PRADINES, Roberto Arturo", 
        "bloque": "Dem\u00f3crata de Mendoza", 
        "distrito": "Mendoza", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "orellana-jose-fernando": {
        "nombre": "ORELLANA, Jos\u00e9 Fernando", 
        "bloque": "Primero Tucum\u00e1n", 
        "distrito": "Tucum\u00e1n", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "maquieyra-martin": {
        "nombre": "MAQUIEYRA, Mart\u00edn", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "La Pampa", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "moyano-juan-facundo": {
        "nombre": "MOYANO, Juan Facundo", 
        "bloque": "Federal Unidos por una Nueva Argentina", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "blas-ines-imelda": {
        "nombre": "BLAS, In\u00e9s Imelda", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "Catamarca", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "roquel-hector": {
        "nombre": "ROQUEL, H\u00e9ctor", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Santa Cruz", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "quintar-amado-david": {
        "nombre": "QUINTAR, Amado David", 
        "bloque": "Frente C\u00edvico y Social de Catamarca", 
        "distrito": "Catamarca", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "yoma-jorge-raul": {
        "nombre": "YOMA, Jorge Raul", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "La Rioja", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "gonzalez-josefina-victoria": {
        "nombre": "GONZALEZ, Josefina Victoria", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Santa Fe", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "salim-juan-arturo": {
        "nombre": "SALIM, Juan Arturo", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Tucum\u00e1n", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "tomas-hector-daniel": {
        "nombre": "TOMAS, H\u00e9ctor Daniel", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "San Juan", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "nunez-jose": {
        "nombre": "NU\u00d1EZ, Jos\u00e9", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "Santa Fe", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "roma-carlos-gaston": {
        "nombre": "ROMA, Carlos Gast\u00f3n", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "Tierra del Fuego", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "perroni-ana-maria": {
        "nombre": "PERRONI, Ana Mar\u00eda", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Corrientes", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "ramos-alejandro": {
        "nombre": "RAMOS, Alejandro", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Santa Fe", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "nebreda-carmen-rosa": {
        "nombre": "NEBREDA, Carmen Rosa", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "C\u00f3rdoba", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "valinotto-jorge-anselmo": {
        "nombre": "VALINOTTO, Jorge Anselmo", 
        "bloque": "Frente C\u00edvico - C\u00f3rdoba", 
        "distrito": "C\u00f3rdoba", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "duclos-omar-arnaldo": {
        "nombre": "DUCLOS, Omar Arnaldo", 
        "bloque": "GEN", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "javkin-pablo": {
        "nombre": "JAVKIN, Pablo", 
        "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica - ARI - UNEN", 
        "distrito": "Santa Fe", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "san-martin-adrian": {
        "nombre": "SAN MARTIN, Adri\u00e1n", 
        "bloque": "Movimiento Popular Neuquino", 
        "distrito": "Neuqu\u00e9n", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "llanos-ana": {
        "nombre": "LLANOS, Ana", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Chubut", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "gagliardi-josue": {
        "nombre": "GAGLIARDI, Josu\u00e9", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Rio Negro", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "argumedo-alcira-susana": {
        "nombre": "ARGUMEDO, Alcira Susana", 
        "bloque": "Proyecto Sur", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "abraham-alejandro": {
        "nombre": "ABRAHAM, Alejandro", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Mendoza", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "redczuk-oscar-felipe": {
        "nombre": "REDCZUK, Oscar Felipe", 
        "bloque": "Frente Renovador de la Concordia Misiones", 
        "distrito": "Misiones", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "lopez-pablo-sebastian": {
        "nombre": "LOPEZ, Pablo Sebasti\u00e1n", 
        "bloque": "Fte. de Izquierda y de los Trabajadores", 
        "distrito": "Salta", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "sciutto-ruben-dario": {
        "nombre": "SCIUTTO, Rub\u00e9n Dar\u00edo", 
        "bloque": "Peronismo mas al Sur", 
        "distrito": "Tierra del Fuego", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "ortiz-correa-marcia-sara-maria": {
        "nombre": "ORTIZ CORREA, Marcia Sara Mar\u00eda", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Catamarca", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "solanas-fernando-ezequiel": {
        "nombre": "SOLANAS, Fernando Ezequiel", 
        "bloque": "Proyecto Sur-UNEN", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados/Senado"
    }, 
    "de-angeli-alfredo-luis": {
        "nombre": "DE ANGELI, Alfredo Luis", 
        "bloque": "Frente Pro", 
        "distrito": "Entre R\u00edos", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "perez-alberto-jose": {
        "nombre": "PEREZ, Alberto Jos\u00e9", 
        "bloque": "Compromiso Federal", 
        "distrito": "San Luis", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "barreto-jorge-ruben": {
        "nombre": "BARRETO, Jorge Rub\u00e9n", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Entre R\u00edos", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "sosa-maria-noemi": {
        "nombre": "SOSA, Maria Noemi", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "R\u00edo Negro", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "martinez-silvia-alejandra": {
        "nombre": "MARTINEZ, Silvia Alejandra", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Jujuy", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "alegre-gilberto": {
        "nombre": "ALEGRE, Gilberto", 
        "bloque": "Federal Unidos por una Nueva Argentina", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "dominguez-julian-andres": {
        "nombre": "DOMINGUEZ, Juli\u00e1n Andr\u00e9s", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "alonso-gumersindo-federico": {
        "nombre": "ALONSO, Gumersindo Federico", 
        "bloque": "Frente C\u00edvico - C\u00f3rdoba", 
        "distrito": "C\u00f3rdoba", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "puerta-federico-ramon": {
        "nombre": "PUERTA, Federico Ram\u00f3n", 
        "bloque": "Frente Peronista", 
        "distrito": "Misiones", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "chemes-jorge-omar": {
        "nombre": "CHEMES, Jorge Omar", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Entre R\u00edos", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "lagoria-elia-nelly": {
        "nombre": "LAGORIA, Elia Nelly", 
        "bloque": "Trabajo y Dignidad", 
        "distrito": "Chubut", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "muller-mabel-hilda": {
        "nombre": "MULLER, Mabel Hilda", 
        "bloque": "Frente Renovador", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "balbo-elva-susana": {
        "nombre": "BALBO, Elva Susana", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "Mendoza", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "tundis-mirta": {
        "nombre": "TUNDIS, Mirta", 
        "bloque": "Federal Unidos por una Nueva Argentina", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "zamora-gerardo": {
        "nombre": "ZAMORA, Gerardo", 
        "bloque": "Frente C\u00edvico por Santiago", 
        "distrito": "Santiago del Estero", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "wechsler-marcelo": {
        "nombre": "WECHSLER, Marcelo", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "rojkes-de-alperovich-beatriz-l": {
        "nombre": "ROJKES de ALPEROVICH, Beatriz L .", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "Tucum\u00e1n", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "gonzalez-veronica": {
        "nombre": "GONZALEZ, Ver\u00f3nica", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Tierra del Fuego", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "cano-jose-manuel": {
        "nombre": "CANO, Jos\u00e9 Manuel", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Tucum\u00e1n", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "perez-raul-joaquin": {
        "nombre": "PEREZ, Ra\u00fal Joaquin", 
        "bloque": "Federal Unidos por una Nueva Argentina", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "bertol-paula-maria": {
        "nombre": "BERTOL, Paula Mar\u00eda", 
        "bloque": "PRO", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "gervasoni-lautaro": {
        "nombre": "GERVASONI, Lautaro", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Entre R\u00edos", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "huss-juan-manuel": {
        "nombre": "HUSS, Juan   Manuel", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Entre R\u00edos", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "besada-alicia-irma": {
        "nombre": "BESADA, Alicia Irma", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "unac-jose-ruben": {
        "nombre": "U\u00d1AC, Jos\u00e9 Rub\u00e9n", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "San Juan", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "atanasof-alfredo-nestor": {
        "nombre": "ATANASOF, Alfredo N\u00e9stor", 
        "bloque": "Frente Peronista", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "raffo-julio-cesar": {
        "nombre": "RAFFO, Julio Cesar", 
        "bloque": "Di\u00e1logo y Trabajo", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "garramuno-jorge-alberto": {
        "nombre": "GARRAMU\u00d1O, Jorge Alberto", 
        "bloque": "Movimiento Popular Fueguino", 
        "distrito": "Tierra del Fuego", 
        "camara": "Diputados/Senado"
    }, 
    "diaz-bancalari-jose-maria": {
        "nombre": "DIAZ BANCALARI, Jos\u00e9 Mar\u00eda", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "calcagno-eric": {
        "nombre": "CALCAGNO, Eric", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "passo-marcela-fabiana": {
        "nombre": "PASSO, Marcela Fabiana", 
        "bloque": "Federal Unidos por una Nueva Argentina", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "cimadevilla-mario-jorge": {
        "nombre": "CIMADEVILLA, Mario Jorge", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Chubut", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "legislador-a-designar": {
        "nombre": "Legislador a Designar", 
        "bloque": "No integra Bloque", 
        "distrito": "Formosa", 
        "camara": "Diputados/Senado"
    }, 
    "ianni-ana-maria": {
        "nombre": "IANNI, Ana Mar\u00eda", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Santa Cruz", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "carol-analuz-ailen": {
        "nombre": "CAROL, Analuz Ail\u00e9n", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Tierra del Fuego", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "santin-eduardo": {
        "nombre": "SANTIN, Eduardo", 
        "bloque": "Movimiento Nacional Alfonsinista", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "de-la-rosa-maria-graciela": {
        "nombre": "DE LA ROSA, Mar\u00eda Graciela", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "Formosa", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "burgos-maria-gabriela": {
        "nombre": "BURGOS, Mar\u00eda Gabriela", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Jujuy", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "alonso-laura": {
        "nombre": "ALONSO, Laura", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "furlan-abel": {
        "nombre": "FURLAN, Abel", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "borello-marta-teresita": {
        "nombre": "BORELLO, Marta Teresita", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "C\u00f3rdoba", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "penaloza-marianetti-maria-florencia": {
        "nombre": "PE\u00d1ALOZA MARIANETTI, Mar\u00eda Florencia", 
        "bloque": "Compromiso con San Juan", 
        "distrito": "San Juan", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "rasino-elida-elena": {
        "nombre": "RASINO, Elida Elena", 
        "bloque": "Partido Socialista", 
        "distrito": "Santa Fe", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "barrandeguy-raul-enrique": {
        "nombre": "BARRANDEGUY, Ra\u00fal Enrique", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Entre R\u00edos", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "gimenez-sandra-daniela": {
        "nombre": "GIMENEZ, Sandra Daniela", 
        "bloque": "Misiones", 
        "distrito": "Misiones", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "romero-juan-carlos": {
        "nombre": "ROMERO, Juan Carlos", 
        "bloque": "Justicialista 8 de Octubre", 
        "distrito": "Salta", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "ferreyra-araceli": {
        "nombre": "FERREYRA, Araceli", 
        "bloque": "Peronismo para la Victoria", 
        "distrito": "Corrientes", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "pais-juan-mario": {
        "nombre": "PAIS, Juan Mario", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "Chubut", 
        "camara": "Diputados/Senado"
    }, 
    "giaccone-claudia-alejandra": {
        "nombre": "GIACCONE, Claudia Alejandra", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Santa Fe", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "amadeo-eduardo-pablo": {
        "nombre": "AMADEO, Eduardo Pablo", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "storani-maria-luisa": {
        "nombre": "STORANI, Mar\u00eda Luisa", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "arregui-andres-roberto": {
        "nombre": "ARREGUI, Andr\u00e9s Roberto", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "alvarez-jorge-mario": {
        "nombre": "ALVAREZ, Jorge Mario", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Santa Fe", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "tonelli-pablo-gabriel": {
        "nombre": "TONELLI, Pablo Gabriel", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "rossi-blanca-araceli": {
        "nombre": "ROSSI, Blanca Araceli", 
        "bloque": "Unidos por una Nueva Argentina", 
        "distrito": "C\u00f3rdoba", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "aguilar-lino-walter": {
        "nombre": "AGUILAR, Lino Walter", 
        "bloque": "Compromiso Federal", 
        "distrito": "San Luis", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "videla-nora-esther": {
        "nombre": "VIDELA, Nora Esther", 
        "bloque": "Compromiso Federal", 
        "distrito": "San Luis", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "guzman-olga-elizabeth": {
        "nombre": "GUZMAN, Olga Elizabeth", 
        "bloque": "Movimiento Popular Neuquino", 
        "distrito": "Neuqu\u00e9n", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "tovares-ramon-alberto": {
        "nombre": "TOVARES, Ramon Alberto", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "San Juan", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "martinez-ana-laura": {
        "nombre": "MARTINEZ, Ana Laura", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "Santa Fe", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "gribaudo-christian-alejandro": {
        "nombre": "GRIBAUDO, Christian Alejandro", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "bernabey-ramon-ernesto": {
        "nombre": "BERNABEY, Ram\u00f3n Ernesto", 
        "bloque": "BG Juan B. Bustos", 
        "distrito": "C\u00f3rdoba", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "elorriaga-osvaldo-enrique": {
        "nombre": "ELORRIAGA, Osvaldo Enrique", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Entre R\u00edos", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "fadul-liliana": {
        "nombre": "FADUL, Liliana", 
        "bloque": "Partido Federal Fueguino", 
        "distrito": "Tierra del Fuego", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "esper-laura-renee": {
        "nombre": "ESPER, Laura Rene\u00e9", 
        "bloque": "Frente Renovador", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "masin-maria-lucila": {
        "nombre": "MASIN, Mar\u00eda Lucila", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Chaco", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "miranda-ruben": {
        "nombre": "MIRANDA, Rub\u00e9n", 
        "bloque": "Justicialista", 
        "distrito": "Mendoza", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "marcopulos-juan-fernando": {
        "nombre": "MARCOPULOS, Juan Fernando", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Corrientes", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "castro-molina-enrique": {
        "nombre": "CASTRO MOLINA, Enrique", 
        "bloque": "Compromiso con San Juan", 
        "distrito": "San Juan", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "junio-juan-carlos-isaac": {
        "nombre": "JUNIO, Juan Carlos Isaac", 
        "bloque": "Solidario SI", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "plaini-francisco-omar": {
        "nombre": "PLAINI, Francisco Omar", 
        "bloque": "Cultura, Educaci\u00f3n y Trabajo", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "cano-jose": {
        "nombre": "CANO, Jos\u00e9", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": "Tucum\u00e1n", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "brezzo-maria-eugenia": {
        "nombre": "BREZZO, Mar\u00eda Eugenia", 
        "bloque": "Unidos por una Nueva Argentina", 
        "distrito": "C\u00f3rdoba", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "biancalani-fabio-dario": {
        "nombre": "BIANCALANI, Fabio Dar\u00edo", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "Chaco", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "castro-sandra": {
        "nombre": "CASTRO, Sandra", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "San Juan", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "basterra-luis-eugenio": {
        "nombre": "BASTERRA, Luis Eugenio", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Formosa", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "albrieu-oscar-edmundo-nicolas": {
        "nombre": "ALBRIEU, Oscar Edmundo Nicolas", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "Rio Negro", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "calleri-agustin-santiago": {
        "nombre": "CALLERI, Agustin Santiago", 
        "bloque": "Unidos por una Nueva Argentina", 
        "distrito": "C\u00f3rdoba", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "gill-martin-rodrigo": {
        "nombre": "GILL, Mart\u00edn Rodrigo", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - PJ", 
        "distrito": "C\u00f3rdoba", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "huczak-stella-maris": {
        "nombre": "HUCZAK, Stella Maris", 
        "bloque": "Uni\u00f3n PRO", 
        "distrito": "Mendoza", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "linares-maria-virginia": {
        "nombre": "LINARES, Mar\u00eda Virginia", 
        "bloque": "GEN", 
        "distrito": "Buenos Aires", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "aguirre-hilda-clelia": {
        "nombre": "AGUIRRE, Hilda Clelia", 
        "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", 
        "distrito": "La Rioja", 
        "camara": "Senado"
    }, 
    "caselles-graciela-maria": {
        "nombre": "CASELLES, Graciela Mar\u00eda", 
        "bloque": "Bloquista de San Juan", 
        "distrito": "San Juan", 
        "camara": "Diputados"
    }, 
    "lozano-claudio-raul": {
        "nombre": "LOZANO, Claudio Ra\u00fal", 
        "bloque": "Unidad Popular", 
        "distrito": "CABA", 
        "camara": "Diputados"
    }
}